[{"name": "Sanae Abdi", "partia": "SPD", "links": ["https://sanae-abdi.spd.de/", "https://twitter.com/abdisanae?lang=de", "https://www.instagram.com/sanae_ccaa/", "https://www.facebook.com/sanaeabdispd"]}, {"name": "Valentin Abel", "partia": "FDP", "links": ["https://www.valentin-abel.de", "https://twitter.com/Valentin_C_Abel", "https://www.instagram.com/valentin_christian_abel/", "https://www.facebook.com/valentinabel.fdp", "https://linkedin.com/in/valentin-christian-abel-8a4355114"]}, {"name": "Knut Abraham", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://Knut-Abraham.de", "https://facebook.com/knut.abraham"]}, {"name": "Katja Adler", "partia": "FDP", "links": ["http://www.katja-adler.eu", "https://twitter.com/katjadler", "https://www.instagram.com/katj_ad", "https://facebook.com/katjadler", "https://www.linkedin.com/in/katja-adler-616308ba/"]}, {"name": "Stephanie Aeffner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://aeffnerstephanie.de", "https://www.instagram.com/stephanie_aeffner/", "https://www.facebook.com/stephanie.aeffner", "https://twitter.com/s_aeffner"]}, {"name": "Adis Ahmetovic", "partia": "SPD", "links": ["http://www.adis-ahmetovic.de", "http://www.facebook.de/AdisAhmetovic.SPD", "http://www.instagram.de/adis.a93"]}, {"name": "G\u00f6kay Akbulut", "partia": "Die Linke", "links": ["https://goekay-akbulut.de/", "https://www.facebook.com/gokay.akbulut.146", "https://twitter.com/akbulutgokay?lang=de", "https://de.linkedin.com/in/g%C3%B6kay-akbulut-87b679200", "https://www.instagram.com/gokayakbulut_mdb_linke/?hl=de"]}, {"name": "Ali Al-Dailami", "partia": "Die Linke", "links": []}, {"name": "Muhanad Al-Halak", "partia": "FDP", "links": ["https://muhanad-al-halak.wahl.freie-demokraten.de/", "https://www.facebook.com/AlHalakMuhanad/", "https://mobile.twitter.com/halakmuhanad", "https://www.instagram.com/al_halak_m/", "https://vm.tiktok.com/ZMdyN661S/"]}, {"name": "Reem Alabali-Radovan", "partia": "SPD", "links": ["https://reem-alabali-radovan.spd.de/", "https://www.facebook.com/reem.alabaliradovan", "https://twitter.com/ReemAlabali", "https://www.instagram.com/reem.alabaliradovan/"]}, {"name": "Stephan Albani", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.stephan-albani.de", "https://www.facebook.com/StephanAlbaniMdB"]}, {"name": "Renata Alt", "partia": "FDP", "links": ["https://www.renata-alt.de", "https://www.facebook.com/AltRenata/", "https://twitter.com/RenataAlt_MdB", "https://www.instagram.com/renataalt_mdb"]}, {"name": "Norbert Maria Altenkamp", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.norbert-altenkamp.de/", "https://twitter.com/NAltenkamp", "https://www.instagram.com/norbert.altenkamp/", "https://www.facebook.com/AltenkampMdB/", "https://www.youtube.com/channel/UCb383hLVbcU0_aqtcvV25mA"]}, {"name": "Philipp Amthor", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.philipp-amthor.de/", "https://www.facebook.com/amthor.philipp/", "https://www.instagram.com/philipp.amthor"]}, {"name": "Luise Amtsberg", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.luise-amtsberg.de", "https://de-de.facebook.com/LuiseAmtsberg/", "https://www.instagram.com/amtsbergluise/?hl=de"]}, {"name": "Dagmar Andres", "partia": "SPD", "links": ["https://www.dagmar-andres.de/", "https://twitter.com/DagmarAndres", "https://www.instagram.com/dagmar.andres/?hl=de", "https://www.facebook.com/DagmarAndresSPD"]}, {"name": "Niels Annen", "partia": "SPD", "links": ["https://www.nielsannen.de", "https://www.facebook.com/nielsannen", "https://twitter.com/NielsAnnen", "https://www.instagram.com/nielsannen/"]}, {"name": "Johannes Arlt", "partia": "SPD", "links": ["https://johannesarlt-mv.de/", "http://twitter.com/arlt_johannes", "https://www.instagram.com/johannes_arlt/?hl=de", "https://www.facebook.com/arltjohannes", "https://www.linkedin.com/in/johannes-arlt-bjerreh%C3%B8j-13a05713"]}, {"name": "Christine Aschenberg-Dugnus", "partia": "FDP", "links": ["https://caschenbergdugnus.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/AschenbergDugnusMdB/", "https://twitter.com/cad59?lang=de", "https://www.instagram.com/aschenbergdugnus/?hl=de"]}, {"name": "Andreas Audretsch", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.andreasaudretsch.de", "http://facebook.com/andreas.audretsch", "https://twitter.com/anaudretsch", "https://www.instagram.com/andreasaudretsch"]}, {"name": "Artur Auernhammer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.artur-auernhammer.de/", "https://www.facebook.com/AuernhammerMdB/", "https://www.instagram.com/arturauernhammer/"]}, {"name": "Peter Aumer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.peter-aumer.de/", "https://www.facebook.com/PeAumer/", "https://www.instagram.com/pete_aum"]}, {"name": "Maik Au\u00dfendorf", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://maik-aussendorf.de/", "https://twitter.com/maik_aussendorf", "https://www.instagram.com/maikaussendorf/", "https://www.facebook.com/Maik-Auendorf-108607258028382", "https://www.linkedin.com/in/maik-au%C3%9Fendorf-208a495b", "https://www.xing.com/profile/Maik_Aussendorf", "https://gruene.social/web/accounts/56127"]}, {"name": "Tobias Bacherle", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://tbbacherle.eu", "https://facebook.com/tbbacherle", "https://twitter.com/tbbacherle", "https://www.linkedin.com/in/tobias-b-bacherle-4022b0216/", "https://instagram.com/tbbacherle"]}, {"name": "Carolin Bachmann", "partia": "AfD", "links": ["https://www.carolinbachmann.de", "https://www.facebook.com/CarolinBachmannAfD"]}, {"name": "Lisa Badum", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.lisa-badum.de/", "https://www.facebook.com/BadumLisa/", "https://twitter.com/badulrichmartha", "https://www.instagram.com/badumlisa/?hl=de"]}, {"name": "Heike Baehrens", "partia": "SPD", "links": ["https://www.heike-baehrens.de", "https://www.facebook.com/baehrensmdb", "http://www.instagram.com/heikebaehrens"]}, {"name": "Dorothee B\u00e4r", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://dorothee-baer.de/"]}, {"name": "Karl B\u00e4r", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.karl-baer.eu", "https://twitter.com/karlbaer", "http://unstagram.com/karl.baer", "https://www.facebook.com/karlbaerbundestag"]}, {"name": "Annalena Baerbock", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.annalena-baerbock.de", "https://www.facebook.com/abaerbock/", "https://www.twitter.com/@Abaerbock", "https://www.instagram.com/abaerbock/"]}, {"name": "Ulrike Bahr", "partia": "SPD", "links": ["https://ulrike-bahr.de/"]}, {"name": "Daniel Baldy", "partia": "SPD", "links": ["http://www.daniel-baldy.de", "http://twitter.com/baldy_daniel", "http://instagram.com/baldy.daniel", "http://facebook.com/baldy.spd"]}, {"name": "Felix Banaszak", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.felixbanaszak.de", "https://www.facebook.com/felix.banaszak", "https://www.twitter.com/fbanaszak", "https://www.instagram.com/fbanaszak"]}, {"name": "Nezahat Baradari", "partia": "SPD", "links": ["https://www.nezahat-baradari.de/", "https://www.facebook.com/Baradari2021", "http://www.instagram.com/nezahatbaradari"]}, {"name": "Thomas Barei\u00df", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.thomas-bareiss.de", "https://twitter.com/Thomas_Bareiss?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor", "https://www.facebook.com/thomas.bareiss", "https://www.instagram.com/thomasbareiss/"]}, {"name": "S\u00f6ren Bartol", "partia": "SPD", "links": ["http://www.bartol.de/", "http://www.facebook.com/soerenbartol", "http://www.twitter.com/soerenbartol", "http://www.instagram.com/soeren.bartol/", "http://www.youtube.com/channel/UCG3g9VznrnBcFG_jTyyTD0A"]}, {"name": "Dr. Dietmar Bartsch", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.dietmar-bartsch.de/", "http://www.facebook.com/DietmarBartschMdB/", "http://www.twitter.com/DietmarBartsch"]}, {"name": "B\u00e4rbel Bas", "partia": "SPD", "links": ["https://www.baerbelbas.de/", "https://www.facebook.com/baerbel.bas", "https://twitter.com/baerbelbas", "https://www.instagram.com/baerbelbas/"]}, {"name": "Nicole Bauer", "partia": "FDP", "links": ["http://fdp-nicole-bauer.de/", "http://www.twitter.com/nicole_ae_bauer", "http://www.instagram.com/nicole_ae_bauer", "https://www.facebook.com/bauer.nicole.fdp/", "https://www.youtube.com/channel/UC1qO8oKMTGwG0iQTP8chFqw", "https://de.linkedin.com/in/nicole-bauer-40474918a"]}, {"name": "Dr. Christina Baum", "partia": "AfD", "links": ["https://dr-christina-baum.de", "https://www.facebook.com/Dr.Christina.Baum/", "https://twitter.com/DrChristinaBaum", "https://www.instagram.com/baum.christina/"]}, {"name": "Dr. Bernd Baumann", "partia": "AfD", "links": ["https://www.bernd-baumann.de/", "https://twitter.com/BerndBaumannAfD", "https://www.facebook.com/Dr.Bernd.Baumann/", "https://www.youtube.com/channel/UC0gowAwNIqEOMVSuXdJHJOw"]}, {"name": "Canan Bayram", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://bayram-gruene.de/", "https://www.facebook.com/ErststimmeBayram/", "https://twitter.com/LieblingXhain", "https://www.instagram.com/lieblingxhain/"]}, {"name": "Katharina Beck", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://katharina-beck.de/", "https://twitter.com/kathabeck", "https://www.instagram.com/katharina.beck/", "https://www.facebook.com/katharinabeck.gruene", "https://www.linkedin.com/in/katharinabmbeck/", "https://www.realutopien.de/ueber-uns/"]}, {"name": "Roger Beckamp", "partia": "AfD", "links": ["https://beckamp.info", "https://www.facebook.com/roger.beckamp.afd", "https://twitter.com/RogerBeckamp", "https://instagram.com/roger.beckamp.afd", "https://www.youtube.com/channel/UCUYQypt91KuQPHRgr1k8wlg", "https://t.me/rogerbeckamp", "https://www.tiktok.com/@roger_beckamp", "https://gettr.com/user/rogerbeckampmdb"]}, {"name": "Dr. Holger Becker", "partia": "SPD", "links": ["http://holger-becker-spd.de", "https://www.facebook.com/dr.holger.becker/", "https://www.linkedin.com/in/holgerbeckerjena", "https://www.instagram.com/dr_holger_becker/?hl=de"]}, {"name": "Jens Beeck", "partia": "FDP", "links": ["http://www.jensbeeck.de/", "https://www.facebook.com/jensbeeck.de/", "https://www.instagram.com/jensbeeck/", "https://twitter.com/jensbeeck", "https://de.linkedin.com/in/jens-beeck-034589207"]}, {"name": "Lukas Benner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.lukas-benner.de", "http://www.facebook.com/lukasBennerAc", "https://www.instagram.com/benner_lukas"]}, {"name": "J\u00fcrgen Berghahn", "partia": "SPD", "links": ["https://juergen-berghahn.de/home.html", "https://www.instagram.com/juergen.berghahn/", "https://www.facebook.com/juergen.berghahn/?ref=page_internal"]}, {"name": "Dr. Andr\u00e9 Berghegger", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.andre-berghegger.de", "https://www.facebook.com/BergheggerAndreMdB", "https://www.instagram.com/andre.berghegger/"]}, {"name": "Bengt Bergt", "partia": "SPD", "links": ["http://www.bengtbergt.de", "http://www.facebook.com/bengt.bergt", "http://twitter.com/Bengtbergt", "http://www.instagram.com/bengtbergt/", "http://www.linkedin.com/in/bengt-bergt/"]}, {"name": "Marc Bernhard", "partia": "AfD", "links": ["http://www.marcbernhard.de", "https://www.facebook.com/MarcBernhardAfD", "https://twitter.com/MarcBernhardAfD", "https://www.instagram.com/marc_bernhard", "https://www.youtube.com/c/marcbernhardAfD"]}, {"name": "Peter Beyer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.peter-beyer.info", "http://www.facebook.com/PeterBeyerMdB", "https://twitter.com/Peter_Beyer", "https://de.linkedin.com/in/peter-beyer-279a02188?trk=people-guest_people_search-card", "https://www.instagram.com/peterbeyerbundestag"]}, {"name": "Marc Biadacz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.marc-biadacz.de/", "https://www.facebook.com/MBiadacz/", "https://twitter.com/MBiadaczMdB", "https://linkedin.com/in/marc-biadacz-564915193", "https://www.instagram.com/MBiadacz/"]}, {"name": "Steffen Bilger", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.steffen-bilger.de", "https://twitter.com/steffenbilger", "https://www.instagram.com/steffen.bilger/", "https://www.facebook.com/steffen.bilger.cdu/"]}, {"name": "Matthias W. Birkwald", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.matthias-w-birkwald.de", "https://www.facebook.com/matthias.w.birkwald", "https://twitter.com/MWBirkwald", "https://www.instagram.com/matthiasw.birkwald/?hl=de"]}, {"name": "Jakob Blankenburg", "partia": "SPD", "links": ["https://www.jakobblankenburg.de", "https://www.facebook.com/jakobblankenburg.spd", "https://twitter.com/jakobbla", "https://www.instagram.com/jakob.blankenburg/"]}, {"name": "Andreas Bleck", "partia": "AfD", "links": ["http://www.andreas-bleck.de/", "https://www.facebook.com/AndreasBleckMdB/", "https://twitter.com/AndreasBleckMdB", "https://www.instagram.com/andreasbleckmdb"]}, {"name": "Ren\u00e9 Bochmann", "partia": "AfD", "links": ["http://www.rene-bochmann.de", "http://www.facebook.com/Ren\u00e9-Bochmann-108300184853403"]}, {"name": "Ingo Bodtke", "partia": "FDP", "links": ["http://ingobodtke.de", "http://facebook.vom/ingo.bodtke", "http://twitter.com/IngoBodtke", "http://linkedin.com/in/ingo-bodtke-251311202/", "http://instagram.com/ingobodtke/"]}, {"name": "Peter Boehringer", "partia": "AfD", "links": ["https://www.pboehringer.de/", "https://www.facebook.com/Peter.BoehringerCom", "https://twitter.com/PeterBoehringer", "https://www.instagram.com/pboehringer", "https://www.youtube.de/pboehringer"]}, {"name": "Friedhelm Boginski", "partia": "FDP", "links": ["http://www.boginski.de", "https://www.facebook.com/friedhelm.boginski"]}, {"name": "Gereon Bollmann", "partia": "AfD", "links": ["http://www.gereon-bollmann.de", "https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=134886308751905&id=134852682088601"]}, {"name": "Simone Borchardt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.simone-borchardt.de/", "https://www.facebook.com/SimoneBorchardt2021", "https://www.linkedin.com/in/simone-borchardt-3759b3154/", "https://www.instagram.com/simone.borchardt/", "https://www.xing.com/profile/Simone_Borchardt4/cv"]}, {"name": "Michael Brand (Fulda)", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.michael-brand.de/", "http://www.facebook.com/menschbrand", "http://www.instagram.com/mensch_brand", "http://www.youtube.com/channel/UCmVNQ0tz3MIOMCGwzY4RLRg"]}, {"name": "Dr. Jens Brandenburg (Rhein-Neckar)", "partia": "FDP", "links": ["https://www.jens-brandenburg.de/", "https://www.facebook.com/JensBrandenburgFDP/?sw_fnr_id=2343033566&fnr_t=0", "https://twitter.com/JBrandenburgFDP", "https://www.instagram.com/jens.brandenburg"]}, {"name": "Mario Brandenburg (S\u00fcdpfalz)", "partia": "FDP", "links": ["http://www.mariobrandenburg.de", "https://twitter.com/brafdp", "http://www.facebook.com/Bra.FDP/", "https://de.linkedin.com/in/mario-brandenburg", "https://www.linkedin.com/in/mario-brandenburg", "https://www.twitch.tv/mariobrandenburg"]}, {"name": "Dirk Brandes", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/DirkBrandesAfD"]}, {"name": "Dr. Reinhard Brandl", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.reinhard-brandl.de", "https://www.facebook.com/reinhard.brandl", "https://www.twitter.com/reinhardbrandl", "https://www.linkedin.com/in/reinhard-brandl-7aa768193", "https://www.instagram.com/reinhard.brandl"]}, {"name": "Stephan Brandner", "partia": "AfD", "links": ["http://www.stephan-brandner.de/", "http://www.youtube.com/c/stephanbrandnermdb", "http://www.facebook.com/stBrandner", "http://www.twitter.com/stbrandner", "http://www.instagram.com/stephanbrandner", "https://t.me/StephanBrandnerMdB"]}, {"name": "Dr. Franziska Brantner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.franziska-brantner.de", "https://www.facebook.com/franziska.brantner", "https://twitter.com/fbrantner?lang=de"]}, {"name": "Prof. Dr. Helge Braun", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.helge-braun.de/", "https://www.facebook.com/helge.braun/", "https://twitter.com/HBraun", "https://www.instagram.com/braunhelge"]}, {"name": "J\u00fcrgen Braun", "partia": "AfD", "links": ["http://juergen-braun.de/", "https://www.facebook.com/braunafd/", "https://twitter.com/JuergenBraunAfD", "https://www.instagram.com/juergen.braun.mdb", "https://www.youtube.com/J\u00fcrgenBraunAfD"]}, {"name": "Silvia Breher", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.silvia-breher.de/", "https://www.facebook.com/Silvia.Breher.CDU"]}, {"name": "Sebastian Brehm", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.sebastianbrehm.de/", "https://www.facebook.com/sebastianbrehm.de/", "https://twitter.com/Brehm_inNBGNord"]}, {"name": "Heike Brehmer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.heike-brehmer.de", "http://facebook.com/heike.brehmer.14", "https://twitter.com/HeikeBrehmerMdB", "https://www.instagram.com/heike_brehmer_mdb", "https://www.flickr.com/photos/heikebrehmer"]}, {"name": "Michael Breilmann", "partia": "CDU/CSU", "links": []}, {"name": "Leni Breymaier", "partia": "SPD", "links": ["https://www.leni-breymaier.de/", "https://www.facebook.com/BreymaierLeni/", "https://twitter.com/lenibreymaier", "https://www.instagram.com/lenibreymaier/", "https://www.tiktok.com/@leniostalb"]}, {"name": "Ralph Brinkhaus", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ralph-brinkhaus.de", "https://www.facebook.com/ralph.brinkhaus", "http://www.twitter.com/rbrinkhaus", "https://www.instagram.com/ralph_brinkhaus"]}, {"name": "Dr. Carsten Brodesser", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.carsten-brodesser.de/", "https://www.facebook.com/dr.carsten.brodesser/", "http://www.instagram.com/carsten.brodesser"]}, {"name": "Dr. Marlon Br\u00f6hr", "partia": "CDU/CSU", "links": []}, {"name": "Agnieszka Brugger", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.agnieszka-brugger.de", "https://www.facebook.com/agnieszkamdb/", "http://www.twitter.com/agnieszka_mdb", "https://www.instagram.com/agnieszka_mdb"]}, {"name": "Frank Bsirske", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://bsirske.net/", "https://www.facebook.com/Fbsirske/", "https://twitter.com/fbsirske", "https://www.instagram.com/fbsirske/"]}, {"name": "Sandra Bubendorfer-Licht", "partia": "FDP", "links": []}, {"name": "Katrin Budde", "partia": "SPD", "links": ["http://www.katrin-budde.de/", "https://www.facebook.com/buddekatrin/", "https://www.instagram.com/katrin_budde"]}, {"name": "Marcus B\u00fchl", "partia": "AfD", "links": ["http://www.marcus-buehl.de", "https://www.facebook.com/marcus.buehl.afd", "https://twitter.com/Marcus_Buehl"]}, {"name": "Clara B\u00fcnger", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.clarabuenger.de", "https://www.facebook.com/ClaraBuenger", "https://www.twitter.com/C_AB_", "https://www.linkedin.com/in/clara-anne-b%C3%BCnger-562aa1140/", "https://www.instagram.com/clara.buenger/"]}, {"name": "Yannick Bury", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://yannick-bury.de/", "https://www.facebook.com/yannick.bury.cdu", "https://twitter.com/yannickbury?lang=de", "https://www.instagram.com/yannickbury/?hl=de"]}, {"name": "Dr. Marco Buschmann", "partia": "FDP", "links": ["http://www.marco-buschmann.de", "https://www.facebook.com/MarcoBuschmannFDP", "https://twitter.com/MarcoBuschmann", "https://www.linkedin.com//in/dr-marco-buschmann-578788205", "https://www.instagram.com/marcobuschmann"]}, {"name": "Karlheinz Busen", "partia": "FDP", "links": ["http://www.karlheinz-busen.de/", "https://www.facebook.com/KarlheinzBusen/?fref=ts", "https://www.instagram.com/karlheinz.busen/"]}, {"name": "Petr Bystron", "partia": "AfD", "links": ["http://petrbystron.de/", "https://www.facebook.com/bystronpetr/?fref=ts", "https://twitter.com/PetrBystronAfD", "https://www.instagram.com/petr.bystron/"]}, {"name": "Isabel Cademartori", "partia": "SPD", "links": ["http://www.cademartori.de", "https://www.facebook.com/isabel.cademartori", "https://twitter.com/isacademartori", "http://linkedin.com/in/isabel-cademartori-352a2624", "https://www.instagram.com/isacademartori/"]}, {"name": "Prof. Dr. Lars Castellucci", "partia": "SPD", "links": ["http://www.lars-castellucci.de", "http://www.facebook.com/larscastellucci", "http://twitter.com/larscastellucci"]}, {"name": "Dr. Anna Christmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.annachristmann.org", "https://www.facebook.com/AnnaChristmannBT/", "https://twitter.com/annachristmann?lang=de", "https://www.instagram.com/christmannanna/?hl=de"]}, {"name": "Tino Chrupalla", "partia": "AfD", "links": ["http://www.tinochrupalla.de/", "https://www.facebook.com/tinochrupallaAfD?fref=ts", "https://twitter.com/Tino_Chrupalla", "https://www.instagram.com/chrupallatino/"]}, {"name": "Gitta Connemann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.gitta-connemann.de", "http://www.facebook.com/GittaConnemann/", "https://www.instagram.com/gittaconnemann/"]}, {"name": "J\u00fcrgen Co\u00dfe", "partia": "SPD", "links": ["https://juergen-cosse.spd.de/", "https://twitter.com/juergencosse", "https://de-de.facebook.com/SPD.Juergen.Cosse", "https://www.instagram.com/juergencosse/?hl=de"]}, {"name": "Joana Cotar", "partia": "AfD", "links": ["http://www.joanacotar.de", "http://www.facebook.com/afd.joanacotar", "http://www.twitter.com/JoanaCotar", "https://instagram.com/joanacotar"]}, {"name": "Carl-Julius Cronenberg", "partia": "FDP", "links": ["http://www.Carlo-cronenberg.de", "https://www.facebook.com/Carlo-Cronenberg-1598008726876796/", "https://twitter.com/cjcronenberg", "https://www.linkedin.com/in/val-julius.cronenberg-89461b219", "https://www.instagram.com/c.j.cronenberg"]}, {"name": "Dr. Gottfried Curio", "partia": "AfD", "links": ["https://www.gottfried-curio.de/", "https://www.facebook.com/GottfriedCurio.AfD", "https://twitter.com/GottfriedCurio", "https://www.youtube.com/channel/UCVH7_5qzjTuQFGzCbP7AKDw"]}, {"name": "Mario Czaja", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.mario-czaja.de", "https://twitter.com/MarioCzaja", "https://www.instagram.com/mario_czaja/", "https://de-de.facebook.com/czaja.mario", "https://www.youtube.com/channel/UCvTF5BONRzJNO659-ZIAcow"]}, {"name": "Dr. Janosch Dahmen", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.janosch-dahmen.de/", "https://twitter.com/janoschdahmen", "https://instagram.com/janosch.dahmen"]}, {"name": "Bernhard Daldrup", "partia": "SPD", "links": ["https://www.bernhard-daldrup.de/", "https://www.facebook.com/bernharddaldrup/", "https://twitter.com/BernhardDaldrup", "https://www.instagram.com/bernharddaldrup"]}, {"name": "Astrid Damerow", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.astrid-damerow.de/", "https://www.facebook.com/AstridDamerowCDU/", "https://www.instagram.com/astrid_damerow/"]}, {"name": "Sevim Da\u011fdelen", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.sevimdagdelen.de/", "https://www.facebook.com/MdBSevimDagdelen/", "https://twitter.com/SevimDagdelen", "https://www.instagram.com/sevim_dagdelen_/"]}, {"name": "Dr. Daniela De Ridder", "partia": "SPD", "links": ["http://www.daniela-de-ridder.de"]}, {"name": "Ekin Delig\u00f6z", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.ekin.de", "https://www.facebook.com/deligoez.ekin/", "https://twitter.com/ekindeligoez", "http://www.instagram.com/ekin_deligoez"]}, {"name": "Hakan Demir", "partia": "SPD", "links": ["https://www.hakan-demir.de/", "https://twitter.com/HakanDemirNK", "https://www.instagram.com/hakandemirnk", "https://www.facebook.com/HakanDemirNK/"]}, {"name": "Dr. Sandra Detzer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://sandra-detzer.de", "https://facebook.com/sandra.detzer.5", "https://twitter.com/detzer_sandra", "http://linkedin.com/in/dr-sandra-detzer-097147214", "https://instagram.com/sandra_detzer"]}, {"name": "Dr. Karamba Diaby", "partia": "SPD", "links": ["http://www.karamba-diaby.de", "https://de-de.facebook.com/DrKarambaDiaby", "https://twitter.com/KarambaDiaby", "https://www.instagram.com/drkarambadiaby/"]}, {"name": "Martin Diedenhofen", "partia": "SPD", "links": ["http://www.martin-diedenhofen.com", "https://www.facebook.com/MDiedenhofen", "https://twitter.com/MDiedenhofen", "https://www.instagram.com/martindiedenhofen/"]}, {"name": "Jan Dieren", "partia": "SPD", "links": ["https://www.jan-dieren.de", "https://www.facebook.com/JanUlrichDieren", "https://twitter.com/JanUlrichDieren", "https://www.instagram.com/jandieren"]}, {"name": "Thomas Dietz", "partia": "AfD", "links": ["https://thomas-dietz-erzgebirge.de/", "https://www.facebook.com/thomas.dietz.77715"]}, {"name": "Esther Dilcher", "partia": "SPD", "links": ["http://www.estherdilcher.de/", "https://www.facebook.com/esther.dilcher/", "https://instagram.com/Estherdilcher?utm_medium=copy_link"]}, {"name": "Sabine Dittmar", "partia": "SPD", "links": ["http://www.sabine-dittmar.com", "https://www.facebook.com/SabineDittmarMdB", "https://twitter.com/dittmarsabine", "https://www.instagram.com/sabinedittmarmdb/"]}, {"name": "Bijan Djir-Sarai", "partia": "FDP", "links": ["https://www.bijan-sarai.de", "https://www.facebook.com/djirsarai/", "https://twitter.com/DjirSarai", "https://www.instagram.com/bijan_djirsarai_"]}, {"name": "Alexander Dobrindt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.alexander-dobrindt.de/"]}, {"name": "Felix D\u00f6ring", "partia": "SPD", "links": ["https://www.felix-doering.de", "https://www.facebook.com/felixdoeringspd", "https://www.instagram.com/doering.felix/"]}, {"name": "Anke Domscheit-Berg", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.ankedomscheitberg.de", "https://www.facebook.com/AnkeDomscheitBerg/", "https://twitter.com/anked", "http://", "https://www.instagram.com/adomscheitberg/", "http://www.linkedin.com/in/domscheit", "https://www.youtube.com/c/AnkeDomscheitBergMdB"]}, {"name": "Michael Donth", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.michael-donth.de", "http://de-de.facebook.com/donth.cdu"]}, {"name": "Katharina Dr\u00f6ge", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://katharina-droege.de/", "https://www.facebook.com/KatharinaDroegeMdB/", "https://www.twitter.com/katdro", "https://www.instagram.com/katharina.droege/"]}, {"name": "Falko Dro\u00dfmann", "partia": "SPD", "links": ["http://www.drossmann.hamburg", "https://www.instagram.com/falko.drossmann/"]}, {"name": "Deborah D\u00fcring", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://deborah-duering.de", "https://twitter.com/deborahduering?lang=de", "https://www.instagram.com/debbie.duering/?hl=de", "https://m.facebook.com/DeborahDuering/"]}, {"name": "Christian D\u00fcrr", "partia": "FDP", "links": ["http://www.christian-duerr.de/", "https://www.facebook.com/duerr.christian/?ref=ts&fref=ts", "https://twitter.com/christianduerr", "http://www.instagram.com/c.duerr"]}, {"name": "Hansj\u00f6rg Durz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.hansjoerg-durz.de", "https://www.facebook.com/Hansjoerg.Durz", "https://twitter.com/Hansjoerg_Durz", "https://www.instagram.com/hansjoerg_durz"]}, {"name": "Harald Ebner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.harald-ebner.de/", "https://www.facebook.com/harald.ebner"]}, {"name": "Axel Echeverria", "partia": "SPD", "links": ["https://axel-echeverria.de/", "https://www.instagram.com/axelecheverria2021/", "https://www.facebook.com/axelecheverria2021/"]}, {"name": "Leon Eckert", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://leon-eckert.de", "https://twitter.com/Leckert_", "https://www.instagram.com/leckert_/?hl=de", "https://www.facebook.com/leon.leckert/", "https://www.linkedin.com/in/le-eckert/"]}, {"name": "Ralph Edelh\u00e4u\u00dfer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ralph-edelhaeusser.de", "https://www.facebook.com/ralph.edelhaeusser/", "https://www.facebook.com/EdelhaeusserRalph/", "https://www.instagram.com/ralph_edelhaeusser/"]}, {"name": "Thomas Ehrhorn", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/Thomas-Ehrhorn-AfD-945204268844750/"]}, {"name": "Sonja Eichwede", "partia": "SPD", "links": ["https://www.sonja-eichwede.de/", "https://twitter.com/sonjaeichwede", "https://www.instagram.com/sonjaeichwede/", "https://www.facebook.com/eichwede"]}, {"name": "Marcel Emmerich", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.marcelemmerich.de", "https://www.facebook.com/marcelemmerichmdb", "http://www.twitter.com/herr_emmerich", "http://instagram.com/herr_emmerich/", "https://de.linkedin.com \u203a marcel-emmerich-97070566"]}, {"name": "Alexander Engelhard", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.alexander-engelhard.berlin", "http://www.facebook.com/alexanderEngelhard", "http://www.instagram.com/alexander_engelhard_csu"]}, {"name": "Heike Engelhardt", "partia": "SPD", "links": ["https://heike-engelhardt.spd.de", "https://www.instagram.com/heike.engelhardt/", "https://m.facebook.com/heike.engelhardt.spd"]}, {"name": "Martina Englhardt-Kopf", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.englhardt-kopf.de/", "https://www.facebook.com/englhardtkopf", "https://www.instagram.com/englhardtkopf/"]}, {"name": "Thomas Erndl", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.thomas-erndl.de/", "https://www.facebook.com/Thomas.Erndl.Bayern/", "https://twitter.com/TErndl", "https://de.linkedin.com/in/thomaserndl", "https://www.instagram.com/thomaserndl"]}, {"name": "Klaus Ernst", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.klaus-ernst-mdb.de/", "https://www.facebook.com/mdb.klaus.ernst/", "https://twitter.com/ernst_klaus"]}, {"name": "Dr. Wiebke Esdar", "partia": "SPD", "links": ["http://www.wiebke-esdar.de/", "https://www.facebook.com/WiebkeEsdar2017/", "https://www.instagram.com/wiebkeesdar/"]}, {"name": "Saskia Esken", "partia": "SPD", "links": ["https://www.saskiaesken.de/", "http://www.facebook.com/EskenSaskia", "http://www.twitter.com/EskenSaskia", "http://www.instagram.com/saskiaesken"]}, {"name": "Dr. Michael Espendiller", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/EspendillerM/", "https://twitter.com/EspendillerM?lang=de", "https://www.instagram.com/dr_espendiller/"]}, {"name": "Dr. Marcus Faber", "partia": "FDP", "links": ["https://mfaber.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/faber.marcus", "https://twitter.com/marcusfaber", "https://www.instagram.com/marcusfaberfdp"]}, {"name": "Hermann F\u00e4rber", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.hermann-faerber.de", "https://de.facebook.com/HermannFaerber", "https://www.instagram.com/hermannfaerber"]}, {"name": "Ariane F\u00e4scher", "partia": "SPD", "links": ["https://arianefaescher.de", "https://de-de.facebook.com/FaescherAriane", "https://twitter.com/arianefaescher?lang=de", "https://www.linkedin.com/in/ariane-f\u00e4scher-78290495", "https://www.instagram.com/ariane_faescher/"]}, {"name": "Yasmin Fahimi", "partia": "SPD\n        \u00a0*", "links": []}, {"name": "Robert Farle", "partia": "AfD", "links": ["http://www.robert-farle.de", "https://www.facebook.com/RobertFarle22/", "https://twitter.com/robert_farle"]}, {"name": "Dr. Johannes Fechner", "partia": "SPD", "links": ["https://johannesfechner.de/", "https://www.facebook.com/johannesfechner.spd/"]}, {"name": "Uwe Feiler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.uwe-feiler.de/", "https://www.facebook.com/uwefeilermdb/", "https://www.instagram.com/uwefeilermdb/"]}, {"name": "Peter Felser", "partia": "AfD", "links": ["http://www.peterfelser.de", "https://www.facebook.com/Peter-Felser-AfD-225499161202327/"]}, {"name": "Enak Ferlemann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.enak-ferlemann.de"]}, {"name": "Susanne Ferschl", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.susanne-ferschl.de", "https://de-de.facebook.com/FerschlSusanne/", "https://twitter.com/SusanneFerschl", "https://www.instagram.com/susanneferschl"]}, {"name": "Emilia Fester", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.emiliafester.com/", "https://twitter.com/emiliafester", "http://instagram.com/emiliafester", "https://www.facebook.com/EmiliaMillaFester/", "https://www.youtube.com/channel/UC8O2bT1bB_PbjPPsfLkKaWQ"]}, {"name": "Sebastian Fiedler", "partia": "SPD", "links": ["https://www.sebastianfiedler.ruhr/", "https://twitter.com/fiedelseb", "https://www.instagram.com/fiedelseb/?hl=de", "https://www.facebook.com/fiedelseb", "https://de.linkedin.com/in/sebastian-fiedler-310a9a14b", "https://www.youtube.com/channel/UCRYKeHGHN3V6602MSRp8gcA"]}, {"name": "Daniel F\u00f6st", "partia": "FDP", "links": ["http://www.daniel-foest.de/", "https://www.facebook.com/daniel.foest.Bundestag/", "https://twitter.com/dfoest?lang=de", "https://www.instagram.com/dfoest/"]}, {"name": "Dr. Edgar Franke", "partia": "SPD", "links": ["http://www.edgarfranke.de", "https://www.facebook.com/edgar.franke/", "https://twitter.com/FrankeEdgar"]}, {"name": "Thorsten Frei", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.thorsten-frei.de/", "https://www.facebook.com/ThorstenFreiCDU", "https://twitter.com/thorsten_frei", "https://www.instagram.com/thorsten.frei/?hl=de"]}, {"name": "Otto Fricke", "partia": "FDP", "links": ["https://www.otto-fricke.de", "https://www.facebook.com/ottofrickefdp", "https://twitter.com/Otto_Fricke", "https://de.linkedin.com/in/otto-fricke-b0b91884", "https://www.instagram.com/otto_fricke/"]}, {"name": "Dietmar Friedhoff", "partia": "AfD", "links": ["http://www.dietmar-friedhoff.de", "https://www.facebook.com/MdBFriedhoff/"]}, {"name": "Dr. Hans-Peter Friedrich (Hof)", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.hans-peter-friedrich.de", "https://www.facebook.com/HansPeterFriedrichCSU", "https://de.linkedin.com/in/hans-peter-friedrich-5ba945192", "https://www.instagram.com/hanspeter.friedrich/", "https://www.youtube.com/user/FriedrichHansPeter"]}, {"name": "Michael Frieser", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.michael-frieser.de", "https://www.facebook.com/michael.frieser.csu/", "https://twitter.com/MichaelFrieser", "https://www.instagram.com/michael_frieser/"]}, {"name": "Dr. G\u00f6tz Fr\u00f6mming", "partia": "AfD", "links": ["https://www.goetz-froemming.de/", "https://www.facebook.com/goetzfroemming/", "https://twitter.com/gtzfrmming?lang=de", "https://www.instagram.com/goetzfroemming"]}, {"name": "Markus Frohnmaier", "partia": "AfD", "links": []}, {"name": "Fabian Funke", "partia": "SPD", "links": ["http://www.fabian-funke.de"]}, {"name": "Maximilian Funke-Kaiser", "partia": "FDP", "links": ["https://www.mfunkekaiser.de", "https://twitter.com/max_fksr", "https://www.instagram.com/max_fksr/", "https://www.facebook.com/funkekaiser", "https://www.linkedin.com/in/maximilian-funke-kaiser-0681511a0/", "https://maximilian-funkekaiser.wahl.freie-demokraten.de"]}, {"name": "Ingo G\u00e4dechens", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ingo-g\u00e4dechens.de", "http://www.facebook.com/ingo.gaedechens", "http://www.twitter.com/gadechens", "http://www.linkedin.com/in/ingo-g\u00e4dechens-05575a137", "http://www.instagram.com/ingogaedechens"]}, {"name": "Schahina Gambir", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.schahina-gambir.de/", "https://twitter.com/schahinag", "https://www.instagram.com/schahinag", "https://www.facebook.com/scha.hina"]}, {"name": "Tessa Ganserer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.tessa-ganserer.de/", "https://www.facebook.com/tessa.ganserer.bundestag", "https://twitter.com/GansGruen", "https://www.instagram.com/tessa_ganserer/"]}, {"name": "Martin Gassner-Herz", "partia": "FDP", "links": ["https://www.gassner-herz.de", "https://www.facebook.com/MartinGassnerHerz", "https://twitter.com/MartinGassner", "https://www.instagram.com/martingassnerherz/?hl=de"]}, {"name": "Matthias Gastel", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.matthias-gastel.de/", "https://www.facebook.com/MatthiasGastelMdB/", "https://twitter.com/MatthiasGastel", "http://instagram.com/gastelmatthias"]}, {"name": "Dr. Alexander Gauland", "partia": "AfD", "links": []}, {"name": "Manuel Gava", "partia": "SPD", "links": ["https://www.manuelgava.de/", "https://www.facebook.com/manuelgavaspd", "https://www.instagram.com/manuelosna/?hl=de"]}, {"name": "Dr. Thomas Gebhart", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.thomas-gebhart.de", "https://www.facebook.com/gebhart.th", "https://twitter.com/thomasgebhart", "https://www.instagram.com/gebhart_th/"]}, {"name": "Kai Gehring", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.kai-gehring.de", "http://www.facebook.com/kai.gehring/", "http://www.twitter.com/KaiGehring", "http://www.instagram.com/kai.gehring"]}, {"name": "Dr. Jonas Geissler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.jonas-geissler.de/", "http://www.facebook.com/JonasGeissler1984", "http://www.instagram.corm/der_geissler"]}, {"name": "Stefan Gelbhaar", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://stefan-gelbhaar.de/", "https://www.facebook.com/stefan.gelbhaar", "https://twitter.com/stefangelbhaar", "https://www.instagram.com/stefangelbhaar/"]}, {"name": "Michael Gerdes", "partia": "SPD", "links": ["http://www.michaelgerdes-mdb.de", "https://www.facebook.com/michaelgerdesmdb", "https://www.instagram.com/michaelgerdesmdb/"]}, {"name": "Knut Gerschau", "partia": "FDP", "links": ["https://knut-gerschau.wahl.freie-demokraten.de", "https://facebook.com/knut.gerschau.fdp", "https://instagram.com/knut.gerschau"]}, {"name": "Martin Gerster", "partia": "SPD", "links": ["http://www.martin-gerster.de/", "https://www.facebook.com/MdB.Martin.Gerster"]}, {"name": "Dr. Jan-Niclas Gesenhues", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://gesenhues.eu/", "https://www.facebook.com/JanniGesenhues", "https://twitter.com/JN_Gesenhues", "https://www.instagram.com/janni_gesenhues/"]}, {"name": "Albrecht Glaser", "partia": "AfD", "links": ["http://www.albrecht-glaser.de", "https://www.instagram.com/albrecht.glaser/", "http://www.facebook.com/AlbrechtGlaser"]}, {"name": "Angelika Gl\u00f6ckner", "partia": "SPD", "links": ["http://www.angelika-gl\u00f6ckner.info/", "https://twitter.com/A_Gloeckner", "http://www.facebook.com/gloeckner.spd", "http://www.instagram.com/angelikaglockner/"]}, {"name": "Hannes Gnauck", "partia": "AfD", "links": ["https://afd-um.de/", "https://www.facebook.com/pages/category/Politician/Hannes-Gnauck-AfD-559704501209297/", "https://twitter.com/Hannes_Gnauck", "https://www.instagram.com/hannesgnauck/?hl=de"]}, {"name": "Katrin G\u00f6ring-Eckardt", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.goering-eckardt.de", "https://www.facebook.com/GoeringEckardt", "https://twitter.com/GoeringEckardt", "https://de.linkedin.com/in/katrin-g%C3%B6ring-eckardt-a52a6b156", "https://www.instagram.com/goeringeckardt/"]}, {"name": "Christian G\u00f6rke", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.christian-goerke.de", "https://twitter.com/goerke_c", "https://www.instagram.com/christiangoerke62/", "https://www.facebook.com/ChristianGoerkeLINKE"]}, {"name": "Nicole Gohlke", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.nicole-gohlke.de", "http://www.facebook.com/NicoleGohlkeMdB", "http://www.twitter.com/nicolegohlke", "https://www.instagram.com/nicolegohlke.mdb"]}, {"name": "Kay Gottschalk", "partia": "AfD", "links": ["https://afd-gottschalk.de/", "https://www.facebook.com/KayGottschalkAfD/?ref=bookmarks", "https://www.instagram.com/kay.gottschalk.mdb.111/"]}, {"name": "Dr. Ingeborg Gr\u00e4\u00dfle", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://inge-graessle.de", "https://www.facebook.com/inge.graessle/", "https://twitter.com/inge_graessle?lang=de", "https://de.linkedin.com/in/dr-inge-gr\u00e4\u00dfle", "https://www.instagram.com/inge.graessle/?hl=de"]}, {"name": "Fabian Gramling", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.fabian-gramling.de/", "https://www.facebook.com/f.gramling/", "https://twitter.com/fabiangramling", "https://de.linkedin.com/in/fabian-gramling-6a04721bb", "https://www.instagram.com/fabian.gramling/"]}, {"name": "Prof. Dr. Armin Grau", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.armingrau.de", "http://www.facebook.com/armin.grau.37"]}, {"name": "Timon Gremmels", "partia": "SPD", "links": ["https://www.timon-gremmels.de", "https://Facebook.com/timongremmels", "https://www.twitter.com/timon_gremmels", "https://de.linkedin.com/in/timon-gremmels", "https://www.instagram.com/gremmels/"]}, {"name": "Kerstin Griese", "partia": "SPD", "links": ["http://www.kerstin-griese.de/", "https://www.facebook.com/KerstinGrieseMdB"]}, {"name": "Hermann Gr\u00f6he", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.hermann-groehe.de", "http://www.facebook.de/groehe", "http://www.twitter.com/groehe"]}, {"name": "Uli Gr\u00f6tsch", "partia": "SPD", "links": ["http://www.uli-gr\u00f6tsch.de/", "https://de-de.facebook.com/uli.groetsch/", "https://twitter.com/UliGroetsch", "https://www.instagram.com/uligroetsch", "Youtube: https://www.youtube.com/user/UliGroetsch"]}, {"name": "Michael Grosse-Br\u00f6mer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.m-grosse-broemer.de", "https://www.facebook.com/MGrosseBroemer/", "https://twitter.com/mgrossebroemer", "https://instagram.com/michaelgrossebroemer"]}, {"name": "Markus Gr\u00fcbel", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.markus-gruebel.de", "https://www.facebook.com/MarkusGruebelMdB", "https://twitter.com/GruebelMdB", "https://www.instagram.com/markus.gruebel"]}, {"name": "Prof. Monika Gr\u00fctters", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.monika-gruetters.de", "https://www.facebook.com/MonikaGruetters/"]}, {"name": "Sabine Gr\u00fctzmacher", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.sabine-gruetzmacher.de", "https://www.facebook.com/SabineGruetzmacher.obk", "https://twitter.com/S_Gruetzmacher", "https://www.instagram.com/sabine_gruetzmacher"]}, {"name": "Manfred Grund", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.manfredgrund.de", "http://www.facebook.com/manfredgrund", "https://www.instagram.com/manfred_grund/", "https://www.youtube.com/c/ManfredGrundMdB"]}, {"name": "Erhard Grundl", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.erhard-grundl.de/", "https://www.facebook.com/grundl.erhard", "https://twitter.com/Erhard_Grundl?lang=de", "https://www.instagram.com/erhard.grundl"]}, {"name": "Oliver Grundmann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.olivergrundmann.de", "http://www.facebook.com/mdb.olivergrundmann", "https://www.instagram.com/mdb.oliver.grundmann/"]}, {"name": "Serap G\u00fcler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.serapgueler.de/", "https://twitter.com/SerapGueler", "https://www.instagram.com/sgueler/?hl=de", "https://de-de.facebook.com/serap.guler.921"]}, {"name": "Fritz G\u00fcntzler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.fritz-guentzler.de", "https://facebook.com/fguentzler", "https://twitter.com/fguentzler", "https://de.linkedin.com/in/fritz-g\u00fcntzler-mdb-b08901101", "ttps://www.instagram.com/fguentzler"]}, {"name": "Ates G\u00fcrpinar", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.ates-guerpinar.de", "https://twitter.com/AtesGuerpinar", "https://www.instagram.com/atesgurpinar/", "https://www.facebook.com/ates.guerpinar"]}, {"name": "Olav Gutting", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.olav-gutting.de/", "https://www.facebook.com/olav.gutting", "https://twitter.com/olavgutting", "https://www.instagram.com/olavgutting"]}, {"name": "Dr. Gregor Gysi", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.gregorgysi.de", "https://de-de.facebook.com/gregor.gysi/", "https://twitter.com/GregorGysi"]}, {"name": "Christian Haase", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.haase-christian.de/", "https://www.facebook.com/haasechristian.de/"]}, {"name": "Dr. Robert Habeck", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.robert-habeck.de", "https://www.instagram.com/robert.habeck/"]}, {"name": "Thomas Hacker", "partia": "FDP", "links": ["https://www.thacker.abgeordnete.fdpbt.de", "https://www.facebook.com/FDP.Hacker", "https://www.twitter.com/hacker_fdp", "https://www.linkedin.com/in/thomas-hacker/", "https://www.instagram.com/hacker_thomas/"]}, {"name": "Bettina Hagedorn", "partia": "SPD", "links": ["http://www.bettina-hagedorn.de", "https://www.facebook.com/bettinahagedornMdB"]}, {"name": "Rita Hagl-Kehl", "partia": "SPD", "links": ["http://www.rita-hagl-kehl.de/", "https://www.facebook.com/Rita.Hagl.Kehl", "https://twitter.com/RitaHaglKehl", "https://www.instagram.com/haglkehl"]}, {"name": "Dr. Andr\u00e9 Hahn", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.andre-hahn.eu/", "https://www.facebook.com/DrAndreHahn"]}, {"name": "Florian Hahn", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.florian-hahn.de", "https://www.facebook.com/florian.hahn.3766/", "https://twitter.com/hahnflo", "https://www.linkedin.com/in/florian-hahn-3290541a0", "https://www.instagram.com/hahnflo/", "https://www.youtube.com/channel/UCgUvjq68YiiBnblGopXyWPQ"]}, {"name": "Metin Hakverdi", "partia": "SPD", "links": ["https://metin-hakverdi.de/", "http://www.facebook.com/metin.hakverdi.3", "http://twitter.com/MetinHakverdi", "https://www.instagram.com/metin.hakverdi"]}, {"name": "Reginald Hanke", "partia": "FDP", "links": ["https://reginald-hanke.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/reginaldhanke/", "https://www.instagram.com/reginald.hanke/"]}, {"name": "Mariana Iris Harder-K\u00fchnel", "partia": "AfD", "links": ["http://www.mariana-harder-kuehnel.de", "https://www.facebook.com/M.Harder.Kuehnel/", "https://twitter.com/M_HarderKuehnel"]}, {"name": "J\u00fcrgen Hardt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.juergenhardt.de", "https://www.facebook.com/JuergenHardt", "https://twitter.com/juergenhardt", "https://www.instagram.com/juergenhardt_mdb"]}, {"name": "Philipp Hartewig", "partia": "FDP", "links": ["https://philipp-hartewig.wahl.freie-demokraten.de/", "https://www.facebook.com/philipphartewig", "https://twitter.com/philipphartewig", "https://www.linkedin.com/in/philipp-hartewig-449998189/", "https://www.instagram.com/philipphartewig"]}, {"name": "Sebastian Hartmann", "partia": "SPD", "links": ["https://www.sebastian-hartmann.de/", "https://www.facebook.com/SebastianHartmannSPD", "https://twitter.com/sebast_hartmann", "https://www.instagram.com/sebastianhartmann.spd"]}, {"name": "Ulrike Harzer", "partia": "FDP", "links": ["https://ulrike-harzer.de", "https://www.facebook.com/UlrikeHarzerFDP", "https://www.twitter.com/HarzerUlrike", "https://linkedin.com/in/ulrike-harzer-71b1a9a3", "https://www.instagram.com/ulrike_harzer"]}, {"name": "Britta Ha\u00dfelmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://britta-hasselmann.de", "http://www.facebook.com/britta.hasselmann", "http://www.twitter.com/BriHasselmann"]}, {"name": "Matthias Hauer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.matthias-hauer.de", "http://www.facebook.com/matthiashauer.cdu", "http://twitter.com/MatthiasHauer", "http://www.instagram.com/matthias.hauer.mdb"]}, {"name": "Jochen Haug", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/JochenHaugAfD", "https://www.facebook.com/Jochen_Haug"]}, {"name": "Dr. Stefan Heck", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.stefan-heck.net/", "https://twitter.com/stheck?lang=de", "https://www.instagram.com/stefanheck82/", "https://www.facebook.com/Dr.Stefan.Heck/"]}, {"name": "Dirk Heidenblut", "partia": "SPD", "links": ["http://www.dirk-heidenblut.de", "https://de-de.facebook.com/DirkHeidenblutMdB", "http://instgram.com/dirk_heidenblut"]}, {"name": "Peter Heidt", "partia": "FDP", "links": ["https://peter-heidt.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/peter.heidt.75", "https://twitter.com/PeterHeidtFDP", "https://www.instagram.com/advocatopeter/"]}, {"name": "Hubertus Heil (Peine)", "partia": "SPD", "links": ["http://www.hubertus-heil.de", "https://www.facebook.com/mdb.hubertusheil", "https://twitter.com/hubertus_heil", "https://www.instagram.com/hubertus_heil/"]}, {"name": "Mechthild Heil", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.mechthild-heil.de", "http://www.facebook.com/MechthildHeil"]}, {"name": "Frauke Heiligenstadt", "partia": "SPD", "links": ["https://frauke-heiligenstadt.de/", "http://www.facebook.com/FraukeHeiligenstadtSPD/", "https://twitter.com/fheiligenstadt", "https://www.instagram.com/Frauke_Heiligenstadt/"]}, {"name": "Thomas Heilmann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.heilmann.berlin/", "https://www.facebook.com/thomasheilmannoffiziell/", "https://www.instagram.com/thomas_heilmann/", "https://twitter.com/ThomasHeilmann", "https://de.linkedin.com/in/thomas-heilmann-b8589923", "https://www.xing.com/profile/Thomas_Heilmann"]}, {"name": "Gabriela Heinrich", "partia": "SPD", "links": ["https://gabriela-heinrich.de/", "https://www.facebook.com/heinrichgabriela", "https://twitter.com/gaheinrich", "https://www.instagram.com/gabriela_heinrich"]}, {"name": "Linda Heitmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://linda-heitmann.de", "https://twitter.com/linda_lobster", "https://instagram.com/linda.altona"]}, {"name": "Matthias Helferich", "partia": "fraktionslos", "links": ["https://www.instagram.com/matthiashelferichafd/?hl=de", "https://de-de.facebook.com/helferich.afd/"]}, {"name": "Mark Helfrich", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.mark-helfrich.de/", "https://de-de.facebook.com/markhelfrich.de/", "http://www.instaram.com/mark.helfrich.cdu"]}, {"name": "Katrin Helling-Plahr", "partia": "FDP", "links": ["https://www.helling-plahr.de", "https://www.facebook.com/KatrinHellingPlahr", "https://twitter.com/KatrinHelling", "https://www.instagram.com/katrinhellingplahr/"]}, {"name": "Wolfgang Hellmich", "partia": "SPD", "links": ["http://www.wolfgang-hellmich.de", "https://www.facebook.com/WolfgangHellmichmdb"]}, {"name": "Kathrin Henneberger", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://kathrinhenneberger.de/", "https://www.facebook.com/KathrinAnnaHenneberger", "https://twitter.com/KathrinAnna", "https://www.instagram.com/kathrin.henneberger/", "https://www.youtube.com/channel/UCGWLbHfCO7Cq9AvKH4HOvFQ"]}, {"name": "Anke Hennig", "partia": "SPD", "links": ["https://anke-hennig.spd.de/", "https://twitter.com/AnkeHennigSPD", "https://instagram.com/ankehennig_bramsche", "https://facebook.com/ankehennigspd"]}, {"name": "Susanne Hennig-Wellsow", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.susannehennig.de/", "https://twitter.com/SusanneHennig?", "https://www.instagram.com/susanne_hennig_wellsow"]}, {"name": "Michael Hennrich", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.michael-hennrich.de"]}, {"name": "Marc Henrichmann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.marc-henrichmann.de", "http://www.facebook.com/m.henrichmann", "https://www.twitter.com/marchenrichmann", "https://instagram.com/marc_henrichmann"]}, {"name": "Markus Herbrand", "partia": "FDP", "links": ["http://www.markus-herbrand.de", "http://www.facebook.com/HerbrandMdB/", "http://www.twitter.com/HerbrandMarkus", "http://www.instagram.com{markus.herbrand.fdp"]}, {"name": "Torsten Herbst", "partia": "FDP", "links": ["https://www.torsten-herbst.de/", "https://www.facebook.com/torsten.herbst", "https://twitter.com/torstenherbst", "https://www.instagram.com/herbsttorsten"]}, {"name": "Bernhard Herrmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://bernhard-herrmann.de/", "https://www.facebook.com/bernhard.herrmann.73", "https://twitter.com/BHerrmann_", "https://www.instagram.com/bernhard_herrmann_/"]}, {"name": "Nadine Heselhaus", "partia": "SPD", "links": ["https://nadine-heselhaus.de/", "https://www.facebook.com/nadine.heselhaus/", "https://twitter.com/nheselhaus?lang=de", "https://www.instagram.com/nadine.heselhaus/?hl=de", "https://www.tiktok.com/@nadine.heselhaus?lang=de-DE"]}, {"name": "Martin Hess", "partia": "AfD", "links": ["https://www.martinhess-afd.de/", "https://www.facebook.com/Martin.Hess.AfD/", "https://twitter.com/martin_hess_afd", "https://www.instagram.com/martinhess.afd"]}, {"name": "Katja Hessel", "partia": "FDP", "links": ["http://www.katja-hessel.de/", "https://www.facebook.com/HesselKatja", "https://twitter.com/fdp_hessel", "https://de.linkedin.com/in/katja-hessel", "https://www.instagram.com/hesselkatja"]}, {"name": "Ansgar Heveling", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ansgar-heveling.de"]}, {"name": "Susanne Hierl", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.susanne-hierl.de", "https://www.facebook.com/susanne.hierl.9", "http://twitter.com/hierlsusanne", "https://www.linkedin.com/in/susanne-hierl-713050b1", "https://www.instagram.com/susanne.hierl"]}, {"name": "Karsten Hilse", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/pg/Karsten.Hilse.Politiker/about/?ref=page_internal", "https://twitter.com/Karsten_Hilse"]}, {"name": "Christian Hirte", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.christian-hirte.de/", "https://www.facebook.com/ChristianHirteMdB", "http://www.twitter.com/christianhirte", "https://www.linkedin.com/christian-hirte", "https://www.instagram.com/christianhirtemdb"]}, {"name": "Thomas Hitschler", "partia": "SPD", "links": ["http://www.thomas-hitschler.de", "https://www.facebook.com/thomashitschler", "https://twitter.com/thomashitschler", "https://www.instagram.com/thomashitschler"]}, {"name": "Dr. Gero Clemens Hocker", "partia": "FDP", "links": ["https://www.gero-hocker.de/", "https://www.facebook.com/hockergero/", "https://www.twitter.com/GeroHocker", "https://www.instagram.com/gerohocker"]}, {"name": "Nicole H\u00f6chst", "partia": "AfD", "links": ["https://nicole-hoechst.de", "https://www.facebook.com/hoechstmdb", "https://twitter.com/Nicole_Hoechst", "https://instagram.com/hoechstnicole", "http://t.me/nicolehoechstmdb"]}, {"name": "Manuel H\u00f6ferlin", "partia": "FDP", "links": ["https://mhoeferlin.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/Hoeferlin", "https://twitter.com/ManuelHoeferlin", "https://www.linkedin.com/in/manuelhoeferlin", "https://www.instagram.com/ManuelHoeferlin/"]}, {"name": "Bruno H\u00f6nel", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://bruno-hoenel.de/", "https://www.facebook.com/BrunoHoenel.Gruene/", "https://twitter.com/Bruno_Hoenel", "https://de.linkedin.com/in/brunohoenel", "https://www.instagram.com/bruno.hoenel/"]}, {"name": "Alexander Hoffmann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.alexander-hoffmann.org"]}, {"name": "Dr. Bettina Hoffmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.bettina-hoffmann.info", "http://www.facebook.com/dr.bettina.hoffmann", "https://twitter.com/bhoffmann_mdb", "https://www.instagram.com/dr.bettina.hoffmann"]}, {"name": "Dr. Christoph Hoffmann", "partia": "FDP", "links": ["https://www.dr-christoph-hoffmann.de/", "https://www.facebook.com/dr.christoph.hoffmann.fdp", "https://twitter.com/HoffmannForest", "https://www.instagram.com/christoph.hoffmann.mdb/"]}, {"name": "Dr. Anton Hofreiter", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.toni-hofreiter.de/", "https://www.facebook.com/anton.hofreiter/", "https://www.instagram.com/toni_hofreiter/", "https://www.youtube.com/user/tonihofreiter"]}, {"name": "Leif-Erik Holm", "partia": "AfD", "links": ["https://www.leif-erik-holm.de/", "https://www.facebook.com/leiferikholm2/", "https://twitter.com/Leif_Erik_Holm", "https://www.youtube.com/c/leiferikholm-afd"]}, {"name": "Dr. Hendrik Hoppenstedt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.hendrik-hoppenstedt.de", "http://www.facebook.com/HendrikHoppenstedt", "https://www.instagram.com/hendrikhoppenstedt"]}, {"name": "Franziska Hoppermann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.franziska-hoppermann.de", "https://www.twitter.com/FHoppermann", "https://instagram.com/franziskahoppermann.cdu", "https://www.facebook.com/f.hoppermann"]}, {"name": "Jasmina Hostert", "partia": "SPD", "links": ["https://jasmina-hostert.spd.de", "https://twitter.com/jasminahostert", "https://www.instagram.com/jasminahostert", "https://www.facebook.com/jasmina.hostert"]}, {"name": "Reinhard Houben", "partia": "FDP", "links": ["https://www.reinhard-houben.de", "https://www.facebook.com/ReinhardKoeln", "https://twitter.com/HoubenReinhard", "https://www.instagram.com/reinhardhouben"]}, {"name": "Johannes Huber", "partia": "fraktionslos", "links": ["http://www.johanneshuber.bayern", "https://www.facebook.com/Johannes.Huber.AfD/", "https://twitter.com/Huber_AfD?lang=de"]}, {"name": "Verena Hubertz", "partia": "SPD", "links": ["https://verena-hubertz.de/", "https://twitter.com/verenahubertz", "https://www.facebook.com/verenahubertz.spd", "https://www.instagram.com/verenahubertz/", "https://www.linkedin.com/in/verena-hubertz-baa2aaa4/"]}, {"name": "Markus H\u00fcmpfer", "partia": "SPD", "links": ["https://www.markus-huempfer.de", "https://www.facebook.com/markushuempfer", "https://www.instagram.com/markushuempfer/", "www.youtube.com/channel/UCZGVDjjWAYSzTBYYSLDHNqg"]}, {"name": "Hubert H\u00fcppe", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.huberthueppe.de/", "https://www.instagram.com/huberthueppe/", "https://www.facebook.com/hubert.hueppe/"]}, {"name": "Andrej Hunko", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.andrej-hunko.de", "https://www.facebook.com/andrej.hunko/", "https://twitter.com/andrejhunko", "https://www.instagram.com/andrejhunko/"]}, {"name": "Gerrit Huy", "partia": "AfD", "links": ["https://gerrithuy.de/", "https://www.facebook.com/gerrithuy.afd", "https://twitter.com/GerritHuy", "https://www.instagram.com/gerrithuy.afd/", "https://www.youtube.com/channel/UCZJFECewSRnXpiZ1Ndmhnhg", "https://t.me/gerrithuy", "https://www.gettr.com/user/gerrithuy", "https://www.tiktok.com/@gerrithuy?lang=de-DE"]}, {"name": "Olaf in der Beek", "partia": "FDP", "links": ["http://www.olafinderbeek.de/", "https://www.facebook.com/olafinderbeek/", "https://www.instagram.com/olafinderbeekmdb/"]}, {"name": "Erich Irlstorfer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.irlstorfer.de", "https://www.facebook.com/ErichIrlstorferMdB", "https://www.linkedin.com/in/erich-irlstorfer-262860217", "https://instagram.coom/irlstorfer.mdb?utm_medium=copy_link"]}, {"name": "Fabian Jacobi", "partia": "AfD", "links": ["https://www.fabian-jacobi.de"]}, {"name": "Dieter Janecek", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.dieterjanecek.de", "https://www.facebook.com/DieterJanecekBundestag/", "https://www.twitter.com/DJanecek", "https://www.linkedin.com/in/dieter-janecek-34b005211", "https://www.instagram.com/dieterjanecek", "https://www.youtube.com/channel/UCVaa4zapJP6xKg0dFRgX3Bw"]}, {"name": "Steffen Janich", "partia": "AfD", "links": ["https://www.steffenjanich.de", "https://www.facebook.com/SteffenJanichAfD"]}, {"name": "Anne Janssen", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.annejanssen.de", "https://www.facebook.com/annejanssen2021/", "https://instagram.com/anne_janssen_26"]}, {"name": "Thomas Jarzombek", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.jarzombek.de", "https://www.facebook.com/thjarzombek", "https://twitter.com/tj_tweets", "https://www.linkedin.com/in/jarzombek", "https://www.instagram.com/thomas_jarzombek"]}, {"name": "Gyde Jensen", "partia": "FDP", "links": ["http://www.gyde-jensen.com", "http://www.facebook.com/JensenGyde", "https://twitter.com/gydej?lang=de", "https://www.instagram.com/gydejensen/"]}, {"name": "Dr. Marc Jongen", "partia": "AfD", "links": ["https://marcjongen.de/", "https://www.facebook.com/Dr.MarcJongen/", "https://twitter.com/marc_jongen", "https://www.instagram.com/dr.marc.jongen.mdb/", "https://www.youtube.com/channel/UCOl2qmTlThCnBgCsZKOMW6A/featured"]}, {"name": "Andreas Jung", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.andreas-jung.info", "http://www.instagram.com/andreasjung.kn"]}, {"name": "Ingmar Jung", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ingmar-jung.de"]}, {"name": "Frank Junge", "partia": "SPD", "links": ["https://www.frank-junge.de/", "https://www.facebook.com/frankjunge", "https://twitter.com/jungeinberlin", "https://www.instagram.com/frank.junge/"]}, {"name": "Josip Juratovic", "partia": "SPD", "links": ["http://www.juratovic.de", "http://twitter.com/josip_juratovic", "https://www.facebook.com/josipjuratovic", "https://www.instagram.com/josip.mdb/"]}, {"name": "Dr. Ann-Veruschka Jurisch", "partia": "FDP", "links": ["https://www.avjurisch.de", "https://www.instagram.com/avjurisch/", "https://www.facebook.com/avjurisch", "ttps://ch.linkedin.com/in/dr-ann-veruschka-jurisch"]}, {"name": "Oliver Kaczmarek", "partia": "SPD", "links": ["http://www.oliver-kaczmarek.de", "https://www.facebook.com/OliverKaczmarekMdB/", "https://twitter.com/KaczmarekOliver"]}, {"name": "Lamya Kaddor", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://lamya-kaddor.de/", "https://twitter.com/LamyaKaddor", "https://www.instagram.com/lamyakaddor/", "https://www.facebook.com/lamya.kaddor"]}, {"name": "Elisabeth Kaiser", "partia": "SPD", "links": ["https://elisabeth-kaiser.info/", "https://www.facebook.com/ElisabethKaiserTH/", "https://twitter.com/kaiser_spd", "https://www.instagram.com/elisabeth_kaiser_th/"]}, {"name": "Dr. Kirsten Kappert-Gonther", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://kappertgonther.de/", "https://de-de.facebook.com/KappertGonther/"]}, {"name": "Macit Karaahmeto\u011flu", "partia": "SPD", "links": ["https://www.macit-mdb.de", "https://twitter.com/macit_spd", "https://www.instagram.com/macit.spd/", "https://www.facebook.com/macit.spd"]}, {"name": "Anja Karliczek", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.anja-karliczek.de", "http://www.facebook.com/anja.karliczek", "https://www.instagram.com/anja.karliczek/"]}, {"name": "Carlos Kasper", "partia": "SPD", "links": ["https://carlos-kasper.spd.de/", "https://www.instagram.com/car.los.kasper/", "https://www.facebook.com/CarlosKasperSPD/"]}, {"name": "Anna Kassautzki", "partia": "SPD", "links": ["https://annakassautzki.de/", "https://twitter.com/annakassautzki", "https://www.instagram.com/annakassautzki/", "https://www.facebook.com/annakassautzki"]}, {"name": "Gabriele Katzmarek", "partia": "SPD", "links": ["http://www.gabriele-katzmarek.de", "https://www.facebook.com/GabrieleKatzmarek", "https://twitter.com/GabyKatzmarek", "https://www.instagram.com/gabrielekatzmarek.spd/"]}, {"name": "Dr. Malte Kaufmann", "partia": "AfD", "links": ["https://www.malte-kaufmann.de", "https://twitter.com/MalteKaufmann", "https://www.instagram.com/malte.kaufmann", "https://www.facebook.com/kaufmannmalte", "https://www.linkedin.com/in/maltekaufmann", "https://www.youtube.com/user/maltekaufmann"]}, {"name": "Prof. Dr.-Ing. habil. Michael Kaufmann", "partia": "AfD", "links": ["https://www.kaufmann-michael.de", "https://facebook.com/AfDKaufmann", "https://twitter.com/KaufmannAfD", "https://instagram.com/Kaufmannafd", "https://t.me/KaufmannAfD"]}, {"name": "Rainer Johannes Keller", "partia": "SPD", "links": ["https://rainer-keller.com", "https://twitter.com/rainerkellerwes", "https://instagram.com/rainerkeller1965", "https://www.facebook.com/Rainer-Keller-538641737052942"]}, {"name": "Michael Kellner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.michael-kellner.info", "https://twitter.com/MiKellner", "https://www.instagram.com/mi.kellner"]}, {"name": "Ronja Kemmer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ronja-kemmer.de/", "http://facebook.com/ronjakemmer", "http://twitter.com/ronjakemmer", "http://www.instagram.com/ronjakemmer"]}, {"name": "Dr. Franziska Kersten", "partia": "SPD", "links": ["http://www.franziska-kersten.de", "https://www.facebook.com/kersten.franziska", "https://twitter.com/kersten68"]}, {"name": "Katja Keul", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.katja-keul.de", "https://twitter.com/KatjaKeul", "https://www.instagram.com/katjakeul"]}, {"name": "Stefan Keuter", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/Stefan.Keuter.AfD/"]}, {"name": "Misbah Khan", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://misbah-khan.de", "https://twitter.com/Bina_Khan_", "https://www.instagram.com/misbah.s.khan/", "https://www.facebook.com/gruene.khan"]}, {"name": "Roderich Kiesewetter", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.roderich-kiesewetter.de", "http://www.facebook.com/roderich.kiesewetter", "http://twitter.com/RKiesewetter", "https://de.linkedin.com/in/roderich-kiesewetter-16042372", "https://www.instagram.com/roderich_kiesewetter/"]}, {"name": "Michael Kie\u00dfling", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.kiessling-michael.de/home/"]}, {"name": "Sven-Christian Kindler", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.sven-kindler.de", "http://www.facebook.com/pages/Sven-Christian-Kindler/51181425698", "http://twitter.com/sven_kindler", "https://www.instagram.com/svenchristiankindler/"]}, {"name": "Dr. Georg Kippels", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.georg-kippels.de/"]}, {"name": "Katja Kipping", "partia": "Die Linke\n        \u00a0*", "links": []}, {"name": "Cansel Kiziltepe", "partia": "SPD", "links": ["www.cansel-kiziltepe.de/", "https://de-de.facebook.com/CanselKiziltepe", "https://twitter.com/CanselK", "https://www.instagram.com/canselkiziltepe"]}, {"name": "Helmut Kleebank", "partia": "SPD", "links": ["https://helmut-kleebank.spd.de/", "https://mobile.twitter.com/helmut_kleebank", "https://www.instagram.com/helmut_kleebank/", "https://www.facebook.com/Kleebank2021"]}, {"name": "Karsten Klein", "partia": "FDP", "links": ["www.karsten-klein.de", "https://www.facebook.com/karsten.klein.stadtrat", "https://twitter.com/MdBKlein", "https://www.instagram.com/KarstenKleinMdB"]}, {"name": "Dr. Ottilie Klein", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://ottilieklein.de/", "https://www.facebook.com/ilovemitte", "https://twitter.com/Ottilie_Klein", "https://www.instagram.com/ottilie.klein/"]}, {"name": "Volkmar Klein", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.volkmarklein.de", "http://www.facebook.com/Volkmar-Klein.de", "twitter.com/VolkmarKlein", "http://linkedin.com/in/volkmarklein/", "http://instagram.com/volkmarklein/"]}, {"name": "Maria Klein-Schmeink", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.klein-schmeink.de", "https://www.facebook.com/maria.kleinschmeink", "https://twitter.com/MariaKlSchmeink"]}, {"name": "Norbert Kleinw\u00e4chter", "partia": "AfD", "links": ["http://www.norbert-kleinwaechter.de/", "https://www.facebook.com/norbert.kleinwaechter/", "https://twitter.com/NKleinwaechter", "https://www.linkedin.com/in/norbert-kleinw\u00e4chter-aa488822", "https://www.instagram.com/norbert.kleinw\u00e4chter", "https://https://gettr.com/user/kleinwaechter"]}, {"name": "Dr. Kristian Klinck", "partia": "SPD", "links": ["http://www.kristian-klinck.de", "http://www.facebook.com/kristian.klinck.bundestag"]}, {"name": "Lars Klingbeil", "partia": "SPD", "links": ["http://www.lars-klingbeil.de/", "https://www.facebook.com/klingbeil.lars", "https://www.instagram.com/larsklingbeil/", "https://twitter.com/larsklingbeil", "https://t.me/larsklingbeil", "https://www.tiktok.com/@lars.klingbeil"]}, {"name": "Julia Kl\u00f6ckner", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.julia-kloeckner.de", "http://www.facebook.com/juliakloeckner", "http://www.twitter.com/JuliaKloeckner", "http://www.instagram.com/juliakloeckner"]}, {"name": "Annika Klose", "partia": "SPD", "links": ["https://www.annikaklose.de", "https://www.facebook.com/AnnikaKlose.BerlinMitte/", "https://www.twitter.com/AnniKlose", "https://www.instagram.com/annikloseberlin", "https://www.youtube.com/channel/UC1NoL5tBNe8DXWdKRac49ww"]}, {"name": "Daniela Kluckert", "partia": "FDP", "links": ["http://www.daniela-kluckert.de", "https://www.facebook.com/kluckert.daniela/", "https://twitter.com/DanielaKluckert", "https://de.linkedin.com/in/daniela-kluckert-28040837", "https://www.instagram.com/daniela_kluckert/"]}, {"name": "Tim Kl\u00fcssendorf", "partia": "SPD", "links": ["http://www.tim-kluessendorf.de", "http://www.facebook.com/tim.kluessendorf", "http://www.twitter.com/timkluessendorf", "http://www.instagram.com/tim.kluessendorf"]}, {"name": "Axel Knoerig", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.axel-knoerig.de", "https://www.facebook.com/axel.knoerig", "https://twitter.com/axel_knoerig", "https://www.linkedin.com/in/axel-knoerig", "https://www.instagram.com/axelknoerig"]}, {"name": "Pascal Kober", "partia": "FDP", "links": ["http://www.pascal-kober.net/", "https://www.facebook.com/PascalKoberFDP", "https://twitter.com/pascalkober", "https://www.linkedin.com/in/pascal-kober-4947b3a5", "https://www.instagram.com/pascalkober/"]}, {"name": "Dr. Lukas K\u00f6hler", "partia": "FDP", "links": ["https://lukaskoehler.de/", "https://www.facebook.com/lukaskoehler.julis/", "https://twitter.com/koehler_fdp", "https://de.linkedin.com/in/dr-lukas-k\u00f6hler", "https://www.instagram.com/lukas_k2017/?hl=de"]}, {"name": "Anne K\u00f6nig", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.annekoenig.de", "https://www.twitter.com/annekoenig_", "https://www.instagram.com/annekoenig_/", "https://www.facebook.com/Anne-K\u00f6nig-104479264881235"]}, {"name": "J\u00f6rn K\u00f6nig", "partia": "AfD", "links": ["http://www.koenig-bundestag.de", "http://facebook.com/joernkoenig"]}, {"name": "Jens Koeppen", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.jens-koeppen.de/", "https://www.facebook.com/jens.koeppen", "https://twitter.com/JensKoeppen", "https://www.instagram.com/jens_koeppen/"]}, {"name": "Carsten K\u00f6rber", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.carsten-koerber.de", "https://www.facebook.com/koerber.carsten", "https://www.twitter.com/carstenkoerber", "http://instagram.com/carsten.koerber"]}, {"name": "Dr. B\u00e4rbel Kofler", "partia": "SPD", "links": ["http://www.baerbel-kofler.de", "https://www.facebook.com/Baerbel.Kofler/", "https://twitter.com/BaerbelKofler?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor", "https://www.instagram.com/baerbelkofler/"]}, {"name": "Enrico Komning", "partia": "AfD", "links": ["http://www.enrico-komning.de", "https://de-de.facebook.com/Enrico.Komning/", "https://twitter.com/enricokomning?lang=de", "https://www.instagram.com/enricokomningmdb/", "https://www.youtube.com/channel/UCSJhsht3vjH--hiA16gcOQw"]}, {"name": "Carina Konrad", "partia": "FDP", "links": ["http://www.carinakonrad.de", "https://www.facebook.com/carinakonrad.fdp/", "https://twitter.com/carina_konrad", "https://linkedin.com/in/carina-konrad-655a25148", "https://www.instagram.com/ca.konrad"]}, {"name": "Markus Koob", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://markus-koob.de/", "https://www.facebook.com/koobmarkus", "http://www.instagram.com/markuskoob_"]}, {"name": "Chantal Kopf", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://chantal-kopf.de", "https://twitter.com/chantal_kopf/", "https://www.instagram.com/chantalkopf/", "https://www.facebook.com/ChantalKopfFreiburg/", "https://www.youtube.com/channel/UCpCWlu5rRYjHuTOUPh3VjEA"]}, {"name": "Jan Korte", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.jankorte.de", "http://www.facebook.com/jankortemdb", "https://twitter.com/jankortemdb"]}, {"name": "Simona Ko\u00df", "partia": "SPD", "links": ["https://www.simonakoss.de/", "https://www.facebook.com/simonamkoss"]}, {"name": "Steffen Kotr\u00e9", "partia": "AfD", "links": ["https://steffenkotre.de/", "https://www.facebook.com/St.Kotre/", "https://twitter.com/SteffenKotre?lang=de"]}, {"name": "Philip Kr\u00e4mer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://philip-kraemer.de/", "https://twitter.com/PhiKraemer", "https://www.instagram.com/philip.kraemer/", "https://www.facebook.com/kraemer.philip"]}, {"name": "Laura Kraft", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.laurakraft.de", "https://twitter.com/laura_kraft_", "https://www.instagram.com/laura.kraft.gruene/", "https://www.facebook.com/Laura.Kraft.Gruene/"]}, {"name": "Dr. Rainer Kraft", "partia": "AfD", "links": ["http://www.rainer-kraft-mdb.de/", "https://www.facebook.com/dr.rainer.kraft/", "https://twitter.com/Dr_Rainer_Kraft", "https://www.t.me/TeamKraftimBundestag", "https://www.youtube.com/RainerKraftAfD"]}, {"name": "Anette Kramme", "partia": "SPD", "links": ["http://www.anette-kramme.de", "https://www.instagram.com/anettekramme", "https://www.facebook.com/anette.kramme.bayreuth/"]}, {"name": "Dunja Kreiser", "partia": "SPD", "links": ["https://www.dunja-kreiser.de/", "https://www.facebook.com/Dunja-Kreiser-101619048703731/", "https://www.instagram.com/dunjakreiser/?hl=de"]}, {"name": "Gunther Krichbaum", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.gunther-krichbaum.de/", "https://www.facebook.com/krichbaum.bundestag/"]}, {"name": "Dr. G\u00fcnter Krings", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.guenter-krings.de/", "https://www.facebook.com/gunter.krings.cdu", "https://instagram.com/guenterkrings"]}, {"name": "Oliver Krischer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.oliver-krischer.eu", "https://www.facebook.com/okrischer", "https://twitter.com/Oliver_Krischer", "https://www.instagram.com/Oliver_Krischer"]}, {"name": "Martin Kr\u00f6ber", "partia": "SPD", "links": ["https://martin-kroeber.de", "https://www.instagram.com/martinkroeber/", "https://www.facebook.com/MartinKroeberMD"]}, {"name": "Michael Kruse", "partia": "FDP", "links": ["https://www.kruse.hamburg", "https://www.facebook.com/michaelkrusefdphamburg", "https://www.twitter.com/krusehamburg", "https://www.linkedin.com/in/michael-kruse-7375b5201", "https://www.instagram.com/michael.kruse.75"]}, {"name": "Tilman Kuban", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.tilmankuban.de/", "https://www.facebook.com/kuban.tilman", "https://twitter.com/tkuban96", "https://de.linkedin.com/in/tilman-kuban-1a3749158", "https://www.instagram.com/tilmankuban_"]}, {"name": "Wolfgang Kubicki", "partia": "FDP", "links": ["https://wkubicki.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/kubicki.wolfgang"]}, {"name": "Christian K\u00fchn (T\u00fcbingen)", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://chriskuehn.de/", "https://www.facebook.com/christian.kuehn.tuebingen", "https://twitter.com/ChrisKuehn_mdb", "https://instagram.com/christian.kuehn.tuebingen", "http://www.youtube.com/channel/UCNiWM_g62L1WFke0rs-eXAw"]}, {"name": "Kevin K\u00fchnert", "partia": "SPD", "links": ["https://www.facebook.com/KuehniKev/", "https://twitter.com/KuehniKev", "https://www.instagram.com/kuehni_kev"]}, {"name": "Renate K\u00fcnast", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.renate-kuenast.de", "https://www.facebook.com/renate.kuenast", "https://www.twitter.com/RenateKuenast", "https://www.instagram.com/renatekuenast/"]}, {"name": "Konstantin Kuhle", "partia": "FDP", "links": ["https://www.konstantin-kuhle.de/", "https://www.facebook.com/kuhle.konstantin/", "https://twitter.com/konstantinkuhle?lang=de", "https://www.instagram.com/k_eliaz/"]}, {"name": "Markus Kurth", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.markus-kurth.de"]}, {"name": "Sarah Lahrkamp", "partia": "SPD", "links": ["https://www.sarah-lahrkamp.de/", "https://twitter.com/slahrkamp", "https://www.instagram.com/sarahlahrkamp/?hl=de", "https://www.facebook.com/sarahlahrkamp/"]}, {"name": "Alexander Graf Lambsdorff", "partia": "FDP", "links": ["https://alambsdorff.abgeordnete.fdpbt.de/"]}, {"name": "Ricarda Lang", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://twitter.com/Ricarda_Lang", "https://www.instagram.com/accounts/login/?next=/ricardalong/?hl=de", "https://m.facebook.com/RicardaLang2/"]}, {"name": "Ulrich Lange", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.ulrich-lange.info", "http://www.facebook.com/mdb.ulrich.lange", "http://www.instagram.com/ulrich.lange.mdb", "https://twitter.com/UlrichLange"]}, {"name": "Andreas Larem", "partia": "SPD", "links": ["https://andreas-larem.de/", "https://www.facebook.com/andreas.larem.bundestagskandidat", "https://www.instagram.com/andreas.larem/?hl=de", "youtube: youtube.com/channel/UC5rX_XlmxQCYl6qNLglyQvQ"]}, {"name": "Armin Laschet", "partia": "CDU/CSU", "links": []}, {"name": "Ina Latendorf", "partia": "Die Linke", "links": []}, {"name": "Dr. Silke Launert", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.silke-launert.de", "http://www.facebook.com/launert.silke", "http://www.twitter.com/DrLaunert", "http://www.linkedin.com/in/silke-launert-49488112b", "http://www.instagram.com/silkelaunert"]}, {"name": "Prof. Dr. Karl Lauterbach", "partia": "SPD", "links": ["http://www.karllauterbach.de/", "https://www.facebook.com/Karl.Lauterbach.spd", "https://www.twitter.com/karl_lauterbach", "https://www.instagram.com/karl_lauterbach_mdb/"]}, {"name": "Caren Lay", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.caren-lay.de"]}, {"name": "Ulrich Lechte", "partia": "FDP", "links": ["http://www.ulrich-lechte.de", "https://www.facebook.com/ulrich.lechte", "https://twitter.com/ulrichlechte", "https://www.instagram.com/ulrichlechte"]}, {"name": "Jens Lehmann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.jenslehmannleipzig.de/", "https://www.facebook.com/JensLehmannLeipzig", "https://www.instagram.com/jenslehmann.Leipzig/"]}, {"name": "Sven Lehmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.sven-lehmann.eu/", "https://twitter.com/svenlehmann", "https://www.instagram.com/_svenlehmann_/", "https://www.facebook.com/SvenLehmannMdB"]}, {"name": "Sylvia Lehmann", "partia": "SPD", "links": ["http://www.sylvia-lehmann.de/", "https://www.facebook.com/Sylvia-Lehmann-1867495213504775/", "https://www.instagram.com/lehmannspd/"]}, {"name": "Paul Lehrieder", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.paul-lehrieder.de/", "https://www.facebook.com/paullehriedermdb", "https://www.instagram.com/paul.lehrieder"]}, {"name": "Dr. Katja Leikert", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.katja-leikert.com/", "https://www.facebook.com/leikertkatja", "https://www.twitter.com/KLeikert", "https://www.linkedin.com/in/katja-i-leikert", "https://www.instagram.com/katja.leikert"]}, {"name": "Kevin Leiser", "partia": "SPD", "links": ["http://www.Kevin-Leiser.de", "http://www.facebook.com/KevinLeiserHohenlohe", "http://www.twitter.com/KLHohenlohe", "http://www.instagram.com/KevinLeiserHohenlohe"]}, {"name": "Steffi Lemke", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.steffi-lemke.de", "https://twitter.com/SteffiLemke", "https://www.instagram.com/lemke.steffi/"]}, {"name": "J\u00fcrgen Lenders", "partia": "FDP", "links": ["http://www.juergen-lenders.de", "http://www.facebook.com/LendersFDP/", "https://www.instagram.com/juergenlenders"]}, {"name": "Barbara Lenk", "partia": "AfD", "links": ["https://www.barbara-lenk.com/", "https://www.facebook.com/BarbaraLenkAfD/"]}, {"name": "Ralph Lenkert", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.ralph-lenkert.de/", "http://facebook.com/ralph.lenkert", "http://instagram.com/ralph.lenkert/"]}, {"name": "Dr. Andreas Lenz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.andreas-lenz.info", "https://www.facebook.com/andreas.lenz.bundestag", "http://twitter.com/DerLenzMdB", "http://www.instagram.com/andreas.lenz.bundestag"]}, {"name": "Christian Leye", "partia": "Die Linke", "links": ["https://christian-leye.de", "https://www.facebook.com/Leye.Christian", "https://twitter.com/christian_leye", "https://www.instagram.com/leyechristian/"]}, {"name": "Luiza Licina-Bode", "partia": "SPD", "links": ["https://www.luizalicinabode.de/", "https://twitter.com/bodeluiza?lang=de", "https://www.instagram.com/luizalicinabode/", "https://www.facebook.com/Luiza-Licina-Bode-110750667821814"]}, {"name": "Dr. Thorsten Lieb", "partia": "FDP", "links": ["http://www.thorsten-lieb.de", "https://twitter.com/thorstenlieb", "https://www.instagram.com/thlieb", "https://www.facebook.com/thliebEU", "https://www.linkedin.com/in/thorsten-lieb-92ab01a/", "https://www.xing.com/profile/Thorsten_Lieb/"]}, {"name": "Anja Liebert", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.facebook.com/Anja.Liebert.9", "https://www.instagram.com/anjas_ideen"]}, {"name": "Esra Limbacher", "partia": "SPD", "links": ["https://www.esra-limbacher.de", "https://twitter.com/esralimbacher", "https://www.instagram.com/esralimbacher/", "https://www.facebook.com/esralimbacher"]}, {"name": "Helge Limburg", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.helge-limburg.de/", "https://www.twitter.com/Helge_Limburg", "https://www.instagram.com/helgelimburg/", "https://de-de.facebook.com/helge.limburg", "http://youtube.com/user/helgelimburg?feature=mhum"]}, {"name": "Lars Lindemann", "partia": "FDP", "links": ["https://www.Lars-Lindemann.de", "https://twitter.com/lflindemann?lang=de", "https://www.instagram.com/lflindemann/"]}, {"name": "Helge Lindh", "partia": "SPD", "links": ["http://www.helge-lindh.de", "https://www.facebook.com/helgelindh", "https://twitter.com/helgelindh", "https://www.instagram.com/helgelindh/"]}, {"name": "Andrea Lindholz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.lindholz.de", "https://www.facebook.com/andrea.lindholz/", "https://www.twitter.com/Andrea Lindholz/", "https://www.instagram.com/Andrea%20Lindholz/"]}, {"name": "Christian Lindner", "partia": "FDP", "links": ["https://www.christian-lindner.de", "http://www.facebook.com/lindner.christian", "https://twitter.com/c_lindner", "https://www.linkedin.com/in/christian-lindner", "https://www.instagram.com/christianlindner", "https://www.youtube.com/channel/UCVAPyAqQjiCZJsHZvOrtwsA"]}, {"name": "Dr. Tobias Lindner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.tobias-lindner.de", "https://www.facebook.com/pages/Tobias-Lindner/278875132141051", "https://twitter.com/tobiaslindner", "https://www.instagram.com/tobias.lindner.mdb"]}, {"name": "Michael Georg Link (Heilbronn)", "partia": "FDP", "links": ["https://mlink.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://twitter.com/michael_g_link", "https://www.facebook.com/fdphn/", "https://www.instagram.com/michael_g_link/"]}, {"name": "Dr. Carsten Linnemann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.carsten-linnemann.de", "http://facebook.com/carsten.linnemann.3/", "https://www.instagram.com/carsten_linnemann/"]}, {"name": "Patricia Lips", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.patricia-lips.de", "https://de-de.facebook.com/bundestag.lips/", "https://www.instagram.com/patricia.lips.wk187"]}, {"name": "Dr. Gesine L\u00f6tzsch", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.gesine-loetzsch.de/", "https://www.facebook.com/gesine.loetzsch/", "https://twitter.com/LoetzschMdB", "https://www.instagram.com/@gesine.loetzsch"]}, {"name": "Denise Loop", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://denise-loop.de", "https://twitter.com/denise_loop", "https://www.instagram.com/denise.loop/"]}, {"name": "Bernhard Loos", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://bernhard-loos.de/", "https://www.facebook.com/bernhard.loos.bundestag", "https://de.linkedin.com/in/bernhard-loos-543a0543/", "http://www.instgram.com/loosbernhard/channel/", "https://www.youtube.com/channel/UCDaT3PuTDiAGHN_g4P3rfGQ"]}, {"name": "R\u00fcdiger Lucassen", "partia": "AfD", "links": ["https://www.ruediger-lucassen.de", "https://www.facebook.com/Lucassen.Ruediger", "https://twitter.com/buerger2016", "http://www.instagram.com/ruediger.lucassen/"]}, {"name": "Max Lucks", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.maxlucks.de/", "https://twitter.com/max_lucks", "https://www.instagram.com/max_lks", "https://www.facebook.com/max.lucks"]}, {"name": "Dr. Jan-Marco Luczak", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.luczak-berlin.de", "https://www.facebook.com/JanMarcoLuczakMdB/", "http://twitter.com/JM_Luczak", "https://www.instagram.com/jm_luczak/"]}, {"name": "Daniela Ludwig", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.daniela-ludwig.de", "https://de-de.facebook.com/daniela.ludwig.bundestag/", "https://twitter.com/DaniLudwigMdB"]}, {"name": "Dr. Anna L\u00fchrmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.anna-luehrmann.de", "https://twitter.com/AnnaLuehrmann", "https://www.instagram.com/annaluehrmann/", "https://www.facebook.com/ALuehrmann/"]}, {"name": "Kristine L\u00fctke", "partia": "FDP", "links": ["https://www.kristine-luetke.de", "https://twitter.com/kristine_lutke", "https://instagram.com/kristine_lutke", "https://facebook.com/KristineLutkeFDP"]}, {"name": "Bettina Lugk", "partia": "SPD", "links": ["http://www.bettina-lugk.de", "https://www.facebook.com/lugkbettina/", "https://twitter.com/BettinaLugk", "https://www.instagram.com/bettina_lugk/"]}, {"name": "Oliver Luksic", "partia": "FDP", "links": ["https://www.oliver-luksic.de", "https://www.facebook.com/OlliLuksic/", "https://twitter.com/olliluksic?lang=de", "https://www.instagram.com/olliluksic/?hl=de"]}, {"name": "Thomas Lutze", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.thomaslutze.de", "https://www.facebook.com/thlutze"]}, {"name": "Heiko Maas", "partia": "SPD", "links": ["https://heiko-maas.spd.de/", "https://twitter.com/heikomaas", "https://www.facebook.com/heiko.maas.98", "https://www.instagram.com/maas.heiko/"]}, {"name": "Dr. Tanja Machalet", "partia": "SPD", "links": ["https://www.tanja-machalet.de/", "https://www.facebook.com/tanja.machalet.spd/", "https://www.youtube.com/channel/UCpbeQZi42VsKGlBS4quHCUA", "http://www.instagram.com/tanjamachalet/"]}, {"name": "Klaus Mack", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.klausmack.de", "https://www.facebook.com/klaus.mack.37", "https://www.instagram.com/_klausmack_/?hl=de"]}, {"name": "Isabel Mackensen-Geis", "partia": "SPD", "links": ["https://isabel-mackensen.de/", "https://twitter.com/IsabelMackensen", "https://www.instagram.com/isabelmackensen/", "https://www.facebook.com/IMackensen/"]}, {"name": "Yvonne Magwas", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.magwas.de/", "https://www.facebook.com/yvonne.magwas", "https://twitter.com/YvonneMagwas", "https://www.instagram.com/yvonne_magwas/"]}, {"name": "Erik von Malottki", "partia": "SPD", "links": ["https://erikvonmalottki.de/", "https://www.facebook.com/ErikvonmalottkiGreifswald", "https://twitter.com/erikvonmalottki", "https://www.instagram.com/erikvonmalottki/?hl=de"]}, {"name": "Holger Mann", "partia": "SPD", "links": ["https://holger-mann.de", "https://twitter.com/HolgerMannLE", "https://instagram.com/HolgerMannLE", "https://www.facebook.com/Mann.Holger.SPD/"]}, {"name": "Till Mansmann", "partia": "FDP", "links": ["https://tmansmann.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/Tillmansmannfdp/", "https://www.twitter.com/tillmansmann?lang=en", "https://de.linkedin.com/in/till-mansmann-560a3b2", "https://www.instagram.com/tillmansmann?utm_medium=copy_link"]}, {"name": "Kaweh Mansoori", "partia": "SPD", "links": []}, {"name": "Dr. Zanda Martens", "partia": "SPD", "links": ["https://zanda-martens.spd.de", "https://www.facebook.com/Zanda.Martens/", "https://twitter.com/zandamartens", "https://instagram.com/zandamartens"]}, {"name": "Dorothee Martin", "partia": "SPD", "links": ["https://www.dorotheemartin.de/", "https://www.facebook.com/dorothee.spd", "https://twitter.com/doro_martin", "https://www.instagram.com/doromartin_hamburg/?hl=de", "https://de.linkedin.com/in/dorothee-martin"]}, {"name": "Parsa Marvi", "partia": "SPD", "links": ["https://www.parsa-marvi.de", "https://twitter.com/ParsaMarvi", "https://www.instagram.com/parsa.marvi", "https://www.facebook.com/Parsa.Marvi.SPD", "https://www.xing.com/profile/Parsa_Marvi/cv"]}, {"name": "Franziska Mascheck", "partia": "SPD", "links": ["http://www.franziska-mascheck.de", "https://www.facebook.com/franziskamascheck", "https://twitter.com/f_mascheck", "http://instagram.com/franziskamascheck/"]}, {"name": "Katja Mast", "partia": "SPD", "links": ["http://www.katja-mast.de", "https://www.facebook.com/katja.mast.politik/", "https://twitter.com/KatjaMast", "https://www.instagram.com/katja.mast.politik/"]}, {"name": "Andreas Mattfeldt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.andreas-mattfeldt.de", "https://www.facebook.com/AndreasMattfeldtMdb/", "https://www.instagram.com/andreas_mattfeldt"]}, {"name": "Stephan Mayer (Alt\u00f6tting)", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.mayerstephan.de"]}, {"name": "Zoe Mayer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://zoe-mayer.de/", "https://www.facebook.com/zoe.gruene", "https://twitter.com/zoe_gruene", "https://www.instagram.com/zoe.gruene"]}, {"name": "Volker Mayer-Lay", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.mayer-lay.de", "https://www.instagram.com/volkermayerlay/?hl=de", "https://m.facebook.com/pages/category/Politician/Volker-Mayer-Lay-105133104608651/"]}, {"name": "Andreas Mehltretter", "partia": "SPD", "links": ["https://www.andreas-mehltretter.de", "https://twitter.com/Mehli", "http://instagram.com/andreasmehltretter", "http://facebook.com/andreasmehltretterSPD"]}, {"name": "Takis Mehmet Ali", "partia": "SPD", "links": ["https://takis-2021.de", "https://twitter.com/TakisMehmetAli1", "https://www.instagram.com/takis_ma2021/", "https://www.facebook.com/Takis-Mehmet-Ali-100377718535195"]}, {"name": "Pascal Meiser", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.pascal-meiser.de/", "https://twitter.com/pascalmeiser?lang=de", "https://www.facebook.com/pascalmeiser361"]}, {"name": "Dr. Michael Meister", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.meister-schafft.de/", "https://twitter.com/meister_schafft?lang=de", "https://de-de.facebook.com/Dr.Michael.Meister/"]}, {"name": "Susanne Menge", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://susanne2021.de/?ltclid=f43ca42d-ebf6-46c8-b1c7-313fedf3f06b", "https://www.instagram.com/susannemenge_nds/"]}, {"name": "Anik\u00f3 Merten", "partia": "FDP", "links": ["http://www.anikomerten.de", "https://www.facebook.com/AnikoMertenFDP", "https://twitter.com/AnikoMerten", "https://www.instagram.com/aniko_teamwunderkerze/"]}, {"name": "Friedrich Merz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.friedrich-merz.de/", "https://www.facebook.com/MerzCDU", "https://twitter.com/_FriedrichMerz", "https://www.instagram.com/MerzCDU", "https://www.linkedin.com/in/friedrich-merz"]}, {"name": "Robin Mesarosch", "partia": "SPD", "links": ["http://www.robin-mesarosch.de", "http://www.facebook.com/RobinMesaroschSPD", "http://www.twitter.com/mesarosch", "http://www.instagram.com/mesarosch/", "http://www.linkedin.com/in/robin-mesarosch-57239442/"]}, {"name": "Jan Metzler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.janmetzler.de/", "https://www.instagram.com/jan.metzler/", "https://www.facebook.com/unserJanMetzler/", "https://www.youtube.com/channel/UC7jwPRjB4I0o_qzhdIGF-aA"]}, {"name": "Christoph Meyer", "partia": "FDP", "links": ["https://christoph-meyer.berlin/", "https://www.facebook.com/christoph.meyer.berlin/", "https://twitter.com/Meyer_FDP", "https://www.linkedin.com/in/christoph-meyer-84998b170/", "https://www.instagram.com/meyer_fdp/"]}, {"name": "Corinna Miazga", "partia": "AfD", "links": ["https://corinna-miazga.de/", "https://de-de.facebook.com/CorinnaMiazgaMdB/"]}, {"name": "Swantje Henrike Michaelsen", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://swantje-michaelsen.de", "https://twitter.com/SwantjeMichael1", "https://www.instagram.com/swantjemichaelsen", "https://www.facebook.com/swantje.michaelsen"]}, {"name": "Kathrin Michel", "partia": "SPD", "links": ["https://www.michel-kathrin.de", "https://www.facebook.com/@KathrinMichelSPD", "https://www.twitter.com/@Kthrn_Mchl_SPD", "https://www.instagram.com/@kthrn_mchl_spd", "https://www.linkedin.com/kathrin-michel-a27119143"]}, {"name": "Dr. Mathias Middelberg", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://mathias-middelberg.de/", "http://facebook.com/mathias.middelberg"]}, {"name": "Dr. Matthias Miersch", "partia": "SPD", "links": ["http://www.matthias-miersch.de", "https://www.facebook.com/miersch.matthias", "https://www.instagram.com/matthiasmiersch/?hl=de"]}, {"name": "Matthias David Mieves", "partia": "SPD", "links": ["https://matthiasmieves.de/", "https://www.instagram.com/matthiasmieves/?hl=de", "https://www.facebook.com/Mut.Macher.Matthias/"]}, {"name": "Dr. Irene Mihalic", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.irene-mihalic.de", "https://www.facebook.com/pages/Irene-Mihalic-Mitglied-des-Deutschen-Bundestages/196359297238038", "http://www.twitter.com/IreneMihalic", "https://www.instagram.com/irene.mihalic/"]}, {"name": "Boris Mijatovi\u0107", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.boris-mijatovic.de/", "https://twitter.com/borismijatovic", "https://www.instagram.com/boris.mijatovic/", "https://www.facebook.com/BorisfuerBerlin"]}, {"name": "Susanne Mittag", "partia": "SPD", "links": ["https://www.susanne-mittag.info", "https://www.facebook.com/susanne.mittag.9/", "https://www.instagram.com/susanne.mittag.mdb"]}, {"name": "Cornelia M\u00f6hring", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.cornelia-moehring.de/", "https://www.facebook.com/CorneliaMoehring/", "https://twitter.com/Conni_Moehring", "https://www.instagram.com/connimoe/"]}, {"name": "Siemtje M\u00f6ller", "partia": "SPD", "links": ["https://siemtje-moeller.de/", "https://www.facebook.com/siemtjemoeller/", "https://twitter.com/SiemtjeMdB", "https://www.instagram.com/siemtje_moeller/"]}, {"name": "Maximilian M\u00f6rseburg", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.maximilian-moerseburg.de/", "https://www.instagram.com/0711max/?hl=de", "https://www.facebook.com/maxmoerseburg/", "https://www.youtube.com/channel/UCmxiLGgtk0D7pO7dGBxV20w", "http://www.twitter.com/maxmoerseburg"]}, {"name": "Amira Mohamed Ali", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.amira-mohamed-ali.de", "https://www.facebook.com/amira.dielinke/", "https://twitter.com/Amira_M_Ali", "https://www.instagram.com/amira.mohamedali.dielinke/"]}, {"name": "Falko Mohrs", "partia": "SPD", "links": ["https://www.falkomohrs.de/", "https://twitter.com/falkomohrs?lang=de", "https://www.facebook.com/FMohrs/", "https://www.instagram.com/falkomohrs"]}, {"name": "Claudia Moll", "partia": "SPD", "links": ["https://www.claudiamoll.de/", "https://www.facebook.com/ClaudiaMollSPD", "https://twitter.com/ClaudiaMollMdB", "https://www.instagram.com/claudia_moll_"]}, {"name": "Mike Moncsek", "partia": "AfD", "links": ["https://mikemoncsek.de/"]}, {"name": "Dietrich Monstadt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.dietrich-monstadt.de", "https://www.facebook.com/dietrichmonstadt/", "https://www.instagram.com/dietrichmonstadt/"]}, {"name": "Matthias Moosdorf", "partia": "AfD", "links": ["http://www.moosdorf21.de", "https://www.facebook.com/matthias.moosdorf", "http://"]}, {"name": "Maximilian Mordhorst", "partia": "FDP", "links": ["https://maximilian-mordhorst.wahl.freie-demokraten.de/", "https://www.facebook.com/maxmordhorstfdp", "https://twitter.com/maxmordhorst", "https://www.instagram.com/maximilianmordhorst/"]}, {"name": "Alexander M\u00fcller", "partia": "FDP", "links": ["https://amueller.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/alexmuellerfdp", "https://twitter.com/alexmuellerfdp", "https://de.linkedin.com/in/alexander-m\u00fcller-4486b920", "https://www.instagram.com/alexmuellerfdp/?hl=de"]}, {"name": "Axel M\u00fcller", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.cduaxelmueller.de/", "http://www.facebook.com/cduaxelmueller"]}, {"name": "Bettina M\u00fcller", "partia": "SPD", "links": ["http://www.muellerbettina.com", "http://www.facebook.com/BettinaMuellerSPD", "http://twitter.com/BetMueller", "https://www.instagram.com/betmueller/"]}, {"name": "Carsten M\u00fcller (Braunschweig)", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.carsten-mueller.com", "http://www.facebook.com/carsten.muller.125", "http://twitter.com/mdbmuller", "https://de.linkedin.com/in/carsten-m%C3%BCller-4b6b2a71"]}, {"name": "Claudia M\u00fcller", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.claudia-mueller.de/", "https://twitter.com/gruenclaudia", "https://www.instagram.com/gruenclaudia", "https://www.facebook.com/gruenclaudia"]}, {"name": "Detlef M\u00fcller (Chemnitz)", "partia": "SPD", "links": ["http://www.spd-mueller.de/", "https://www.facebook.com/detlefmuellerchemnitz/", "https://twitter.com/MuellerChemnitz", "https://instagram.com/muellerchemnitz"]}, {"name": "Florian M\u00fcller", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.florian-mueller.de"]}, {"name": "Michael M\u00fcller", "partia": "SPD", "links": ["https://michael-mueller.de", "https://www.facebook.com/michael.mueller.berlin", "https://www.instagram.com/michaelmueller.berlin/?hl=de"]}, {"name": "Sascha M\u00fcller", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.mueller-sascha.de", "https://twitter.com/SaschaMuller", "https://www.instagram.com/saschamuellerwk245/", "https://www.facebook.com/SaschaMuellerWK245", "https://www.linkedin.com/in/sascha-mueller-mdb"]}, {"name": "Sepp M\u00fcller", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.xn--sepp-mller-feb.de/", "https://twitter.com/mueller_sepp?lang=de", "https://www.instagram.com/sepp.mueller_mdb/", "https://www.facebook.com/SeppMuellerMdB/"]}, {"name": "Stefan M\u00fcller (Erlangen)", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.stefanmueller.com/", "https://facebook.com/smuellermdb", "https://twitter.com/smuellermdb", "https://www.linkedin.com/in/stefanm\u00fcllermdb/", "https://www.instagram.com/stefanmuellermdb"]}, {"name": "Beate M\u00fcller-Gemmeke", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.mueller-gemmeke.de", "http://www.facebook.com/gruenebeate", "http://twitter.com/gruenebeate", "https://www.instagram.com/gruenebeate"]}, {"name": "Frank M\u00fcller-Rosentritt", "partia": "FDP", "links": ["https://fmueller-rosentritt.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/Stolzer.Chemnitzer/", "https://twitter.com/theliberalfrank", "https://www.instagram.com/muellerrosentritt/"]}, {"name": "Michelle M\u00fcntefering", "partia": "SPD", "links": ["http://www.michelle-muentefering.de", "http://facebook.com/michelle.muentefering", "http://twitter.com/mi_Muentefering", "http://instagram.com/michellemuentefering"]}, {"name": "Sebastian M\u00fcnzenmaier", "partia": "AfD", "links": ["http://www.sebastian-muenzenmaier.de/", "https://www.facebook.com/sebastian.muenzenmaier/", "http://twitter.de/S_Muenzenmaier/", "http://instagram.com/sebastian.muezenmaier.afd/"]}, {"name": "Dr. Rolf M\u00fctzenich", "partia": "SPD", "links": ["http://www.rolfmuetzenich.de", "http://facebook.de/Rolf.Muetzenich/"]}, {"name": "Dr. Stefan Nacke", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.stefan-nacke.nrw", "https://www.instagram.com/stefan.nacke", "https://www.facebook.com/Nacke2021"]}, {"name": "Sara Nanni", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://sara-nanni.de", "https://twitter.com/SaraNanni/", "https://www.instagram.com/saranannni/", "http://facebook.com/SaraNanni.Bundestag"]}, {"name": "Rasha Nasr", "partia": "SPD", "links": ["https://rasha-nasr.spd.de/", "https://twitter.com/rasha_nasr_", "https://www.instagram.com/rasha_nasr/", "https://www.facebook.com/RashaNasrSPD"]}, {"name": "Zaklin Nastic", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.zaklinnastic.de", "https://www.facebook.com/ZaklinNasticHHundMdB", "http://www.twitter.com/zaklinnastic", "https://www.instagram.com/zaklinnastic/", "https://www.youtube.com/channel/UCqhlqQkiaD15AGuzcv7uHRQ"]}, {"name": "Edgar Naujok", "partia": "AfD", "links": ["https://edgar-naujok.de", "https://www.facebook.com/naujok.afd", "https://twitter.com/edgar_naujok", "https://www.linkedin.com/in/edgar-naujok-27b591148/", "https://www.instagram.com/edgar_naujok/"]}, {"name": "Dr. Ingrid Nestle", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.ingrid-nestle.de/", "https://www.facebook.com/ingridnestleMdB/", "https://twitter.com/ingrid_nestle", "https://www.instagram.com/nestle.ingrid/"]}, {"name": "Dr. Ophelia Nick", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://ophelia-nick.de/", "https://twitter.com/OpheliaNick", "https://www.instagram.com/ophelianick", "https://www.facebook.com/Ophelia.Nick"]}, {"name": "Brian Nickholz", "partia": "SPD", "links": ["https://www.brian-nickholz.de", "https://twitter.com/BrianNickholz", "https://www.instagram.com/briannickholz/", "https://www.facebook.com/NickholzBrian/"]}, {"name": "Petra Nicolaisen", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.petra-nicolaisen.de", "https://de-de.facebook.com/P.NicolaisenWK1"]}, {"name": "Dietmar Nietan", "partia": "SPD", "links": ["http://www.dietmar-nietan.de/", "https://www.facebook.com/DietmarNietan/", "http://www.instagram.com/dietmar_nietan/"]}, {"name": "Jan Ralf Nolte", "partia": "AfD", "links": ["https://www.jan-nolte.de", "https://www.facebook.com/Jannolteafd/", "https://twitter.com/Jan_Nolte_AfD", "https://www.instagram.com/jan_nolte_mdb"]}, {"name": "Dr. Konstantin von Notz", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.von-notz.de/", "http://twitter.com/KonstantinNotz", "http://de-de.facebook.com/konstantin.vonnotz", "https://www.linkedin.com/in/konstantin-von-notz", "https://instagram.com/konstantinnotz"]}, {"name": "Omid Nouripour", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.nouripour.de", "http://facebook.com/nouripour1", "http://twitter.com/nouripour", "https://www.instagram.com/nouripour/"]}, {"name": "J\u00f6rg N\u00fcrnberger", "partia": "SPD", "links": ["https://joerg-nuernberger.de/", "https://www.instagram.com/joergnuernberger/?hl=de", "https://www.facebook.com/joerg.nuernberger.spd", "https://twitter.com/joergnurnberger"]}, {"name": "Lennard Oehl", "partia": "SPD", "links": ["http://www.lennard-oehl.de", "https://www.twitter.com/lennardoehl"]}, {"name": "Wilfried Oellers", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.wilfried-oellers.de/", "https://www.facebook.com/WilfriedOellers.CDU", "https://www.instagram.com/wilfried.oellers/"]}, {"name": "Cem \u00d6zdemir", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.oezdemir.de", "http://www.facebook.ce/Cem/", "http://www.twitter.com/cem_oezdemir", "http://www.instagram.com/cem.oezdemir"]}, {"name": "Mahmut \u00d6zdemir (Duisburg)", "partia": "SPD", "links": ["https://www.oezdemir-fuer-duisburg.de/", "https://www.facebook.com/oezdemir.spd/", "https://twitter.com/oezdemir_spd", "https://www.instagram.com/oezdemir.fuer.duisburg/"]}, {"name": "Aydan \u00d6zo\u011fuz", "partia": "SPD", "links": ["http://oezoguz.de/", "https://www.facebook.com/AydanOezoguz", "https://twitter.com/oezoguz"]}, {"name": "Moritz Oppelt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.moritz-oppelt.de/", "https://www.facebook.com/MoritzOppeltCDU/", "https://twitter.com/moritzoppelt", "https://www.instagram.com/moritz.oppelt/"]}, {"name": "Josephine Ortleb", "partia": "SPD", "links": ["http://josephine-ortleb.de/", "https://www.facebook.com/josephine.ortleb", "https://twitter.com/josephineortleb", "https://www.instagram.com/josephineortleb"]}, {"name": "Florian O\u00dfner", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.florian-ossner.de", "https://www.facebook.com/ossner1", "https://twitter.com/Florian_Ossner", "https://www.instagram.com/florian_ossner/"]}, {"name": "Josef Oster", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://josef-oster.de/", "https://www.facebook.com/josef.oster.bundestag/", "https://twitter.com/josefoster", "https://www.instagram.com/josef_oster/"]}, {"name": "Henning Otte", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.henning-otte.de", "www.facebook.com/henningottecducelleuelzen", "www.twitter.com/vtdgsprecher", "www.instagram.com/henningotte_mdb"]}, {"name": "Karoline Otte", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://karolineotte.org/", "https://www.facebook.com/karo.onaja", "https://twitter.com/karo_otte", "https://www.instagram.com/karo_otte"]}, {"name": "Gerold Otten", "partia": "AfD", "links": ["https://mdb-otten.de/", "https://www.facebook.com/GeroldOttenAfD", "https://www.twitter.com/Gerold_Otten", "https://de.linkedin.com/in/gerold-otten-92b7a078", "https://www.instagram.com/gerold.otten"]}, {"name": "Julian Pahlke", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.julianpahlke.de", "https://www.facebook.com/julianpahlkede/", "https://twitter.com/J_Pahlke", "http://instagram.com/j_pahlke"]}, {"name": "Dr. Christos Pantazis", "partia": "SPD", "links": ["http://www.christos-pantazis.de", "https://www.facebook.com/dr.christos.pantazis", "https://twitter.com/Dr_Pantazis", "https://www.instagram.com/dr.christos.pantazis", "https://www.youtube.com/c/DrChristosPantazis"]}, {"name": "Wiebke Papenbrock", "partia": "SPD", "links": ["https://www.wiebke-papenbrock.de", "https://www.instagram.com/wiebkepapenbrock/", "https://www.facebook.com/papenbrock.spd"]}, {"name": "Mathias Papendieck", "partia": "SPD", "links": ["http://www.Mathias-Papendieck.de", "https://www.facebook.com/MathiasPapendieck", "https://twitter.com/m_papendieck?lang=de", "https://www.instagram.com/mathiaspapendieck/"]}, {"name": "Petra Pau", "partia": "Die Linke", "links": ["https://petrapau.eu/", "https://www.facebook.com/PetraPauMaHe/", "https://twitter.com/PetraPauMaHe", "https://www.instagram.com/petra.pau.direkt/", "https://www.youtube.com/channel/UC-sqvBuW0W_oRkWfcZBa6AQ/featured"]}, {"name": "Lisa Paus", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.lisa-paus.de/", "https://twitter.com/@lisapaus", "http://www.facebook.com/lisapaus", "https://www.instagram.com/lisa.paus/"]}, {"name": "Natalie Pawlik", "partia": "SPD", "links": ["https://natalie-pawlik.spd.de/", "https://www.facebook.com/PawlikNatalie", "https://twitter.com/natalie_pawlik", "https://www.instagram.com/natalie.pawlik"]}, {"name": "Jens Peick", "partia": "SPD", "links": ["https://www.jenspeick.de", "https://twitter.com/jenspeick", "https://instagram.com/jenspeick", "https://facebook.com/jenspeick.spd"]}, {"name": "S\u00f6ren Pellmann", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.soeren-pellmann.de", "https://www.facebook.com/SoerenPellmannMdB", "https://twitter.com/linkepelli?lang=de"]}, {"name": "Victor Perli", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.perli.de", "https://www.facebook.com/perli.victor/", "https://twitter.com/victorperli", "https://www.instagram.com/bundestagsperli/"]}, {"name": "Tobias Matthias Peterka", "partia": "AfD", "links": ["https://tobias-matthias-peterka.de/", "https://www.facebook.com/TobiasPeterka/", "https://twitter.com/TobiasMPeterka?lang=de", "https://www.instagram.com/tobiaspeterkamdb/?hl=de"]}, {"name": "Christian Petry", "partia": "SPD", "links": ["http://christianpetry.de/", "https://www.facebook.com/christianpetry/", "https://twitter.com/CPetryMdB"]}, {"name": "Dr. Andreas Philippi", "partia": "SPD", "links": ["https://philippi-andreas.de", "https://instagram.com/dr.andreasphilippi", "https://facebook.com/AndreasPhilippiSPD"]}, {"name": "Dr. med. Paula Piechotta", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.paulapiechotta.de", "https://twitter.com/PaulaPiechotta", "https://www.instagram.com/paula.piechotta/"]}, {"name": "Stephan Pilsinger", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://stephan-pilsinger.de/", "https://www.facebook.com/StephanNPilsinger", "https://www.instagram.com/stephan.pilsinger"]}, {"name": "Jan Plobner", "partia": "SPD", "links": ["https://jan-plobner.spd.de/", "https://www.facebook.com/janplobner.spd/", "https://www.instagram.com/janplobner/?hl=de"]}, {"name": "Dr. Christoph Plo\u00df", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.christoph-ploss.de/", "https://www.facebook.com/christophploss", "https://twitter.com/christophploss", "https://de.linkedin.com/in/christophploss", "https://www.instagram.com/christophplossmdb/"]}, {"name": "Dr. Martin Plum", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://martin-plum.de/", "https://www.facebook.com/martin.plum.cdu", "https://www.instagram.com/martin.plum.cdu"]}, {"name": "J\u00fcrgen Pohl", "partia": "AfD", "links": ["https://pohlposition-afd.de/", "https://www.facebook.com/juergen.pohl.afd/"]}, {"name": "Filiz Polat", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://filiz-polat.de/", "https://www.facebook.com/Filiz.Polat.Bundestag/", "https://twitter.com/filizgreen", "https://www.instagram.com/filiz.polat.mdb"]}, {"name": "Sabine Poschmann", "partia": "SPD", "links": ["http://www.sabine-poschmann.de", "https://www.facebook.com/poschmann.spd", "https://www.instagram.com/poschmannsabine/"]}, {"name": "Achim Post (Minden)", "partia": "SPD", "links": ["http://www.achim-post.de", "http://facebook.com/achim.post", "http://www.twitter.com/achim_p", "http://www.instagram.com/achim_p"]}, {"name": "Stephan Protschka", "partia": "AfD", "links": ["https://www.stephan-protschka.de/", "https://www.facebook.com/Protschka.Stephan/", "https://twitter.com/AfDProtschka", "https://www.instagram.com/stephan.protschka.mdb/"]}, {"name": "Thomas Rachel", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.thomas-rachel.de", "https://www.instagram.com/thomas_rachel_mdb/", "https://de-de.facebook.com/thomas.rachel.dueren/", "https://twitter.com/_thomasrachel?lang=de"]}, {"name": "Kerstin Radomski", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.kerstinradomski.net", "https://www.facebook.com/KerstinRadomskiMdB", "https://www.instagram.com/Kerstin_radomski/"]}, {"name": "Alexander Radwan", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.alexander-radwan.de", "https://www.facebook.com/alexander.radwan", "https://www.twitter.com/AlexanderRadwan"]}, {"name": "Claudia Raffelh\u00fcschen", "partia": "FDP", "links": ["http://www.claudia-raffelhueschen.de"]}, {"name": "Alois Rainer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.alois-rainer.de", "https://www.facebook.com/Alois-Rainer-516782058376475/", "https://twitter.com/AloisRainer", "https://www.instagram.com/alois.rainer.mdb"]}, {"name": "Dr. Peter Ramsauer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.peter-ramsauer.de"]}, {"name": "Dr. Volker Redder", "partia": "FDP", "links": ["https://www.volker-redder.de/", "https://www.facebook.com/docredder", "https://twitter.com/docredder", "https://www.instagram.com/accounts/login/", "https://www.linkedin.com/in/docredder/"]}, {"name": "Henning Rehbaum", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.henning-rehbaum.de", "https://de-de.facebook.com/rehbaumhenning/", "https://twitter.com/henningrehbaum?lang=de", "https://de.linkedin.com/in/henning-rehbaum-29600482", "https://www.instagram.com/henningrehbaum/?hl=de"]}, {"name": "Martin Reichardt", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/MartinReichardtAfD/", "https://twitter.com/M_Reichardt_AfD", "https://www.instagram.com/accounts/login/?next=/martin.reichardt.afd/", "https://www.youtube.com/c/martinreichardtafd"]}, {"name": "Dr. Markus Reichel", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.markus-reichel.de/", "https://twitter.com/MarkusReichelDD", "https://www.instagram.com/markus.reichel.cdu/", "https://www.facebook.com/MarkusReichelCDU", "https://www.linkedin.com/in/dr-markus-reichel-a9256728/"]}, {"name": "Heidi Reichinnek", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.heidireichinnek.de", "https://twitter.com/HeidiReichinnek", "https://www.instagram.com/heidi.reichinnek/", "https://www.facebook.com/Heidi.DieLINKE.Nds"]}, {"name": "Dr. Anja Reinalter", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://reinalter.info/", "https://www.facebook.com/anja.re.1650", "https://www.instagram.com/anjareinalter/"]}, {"name": "Hagen Reinhold", "partia": "FDP", "links": ["http://www.hagen-reinhold.de", "https://www.facebook.com/hagenreinholdfdp/", "https://twitter.com/reinholdmdb", "https://de.linkedin.com/in/hagen-reinhold-34b489202", "https://www.instagram.com/hagenreinhold/"]}, {"name": "Martin Erwin Renner", "partia": "AfD", "links": ["http://www.martin-e-renner.de/", "https://www.facebook.com/profile.php?id=100007329880766", "https://twitter.com/Renner_AfD", "https://www.youtube.com/channel/UCSyY7VxWrDPbbQL_R0Z6anw"]}, {"name": "Martina Renner", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.martinarenner.de", "https://www.facebook.com/martinarennermdb", "https://twitter.com/martinarenner", "https://www.instagram.com/martinarenner_linke/"]}, {"name": "Bernd Reuther", "partia": "FDP", "links": ["http://www.bernd-reuther.de", "https://twitter.com/reuther_bernd", "https://www.facebook.com/Bernd.Reuther2017", "https://www.instagram.com/reutherbernd/?hl=de", "https://de.linkedin.com/in/bernd-reuther-45771aa8", "https://www.youtube.com/channel/UCOoKQDhZguEFmpsdwJp7KYA"]}, {"name": "Ye-One Rhie", "partia": "SPD", "links": ["https://yeonerhie.de/", "https://twitter.com/yeone_rhie", "https://www.instagram.com/yeone_rhie/", "https://www.facebook.com/yeone_rhie", "http://www.linkedin.com/in/yeonerhie"]}, {"name": "Josef Rief", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.josef-rief.de/", "http://www.facebook.com/josefriefmdb", "http://www.instagram.com/josefrief"]}, {"name": "Bernd Riexinger", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.bernd-riexinger.de/", "https://www.facebook.com/riexinger.bernd", "https://twitter.com/b_riexinger", "https://www.instagram.com/riexingerbernd", "https://www.youtube.com/channel/UCCdjl_yQOUL2Z4cEMP1E7Zg"]}, {"name": "Andreas Rimkus", "partia": "SPD", "links": ["https://andreas-rimkus.de/", "https://de-de.facebook.com/andreasrimkusmdb", "https://twitter.com/Andreas_Rimkus", "https://de.linkedin.com/in/andreas-rimkus-323920192", "https://www.instagram.com/rimkusandreas"]}, {"name": "Frank Rinck", "partia": "AfD", "links": ["https://frank-rinck.de/", "https://www.facebook.com/Frank-Rinck-104840074825135"]}, {"name": "S\u00f6nke Rix", "partia": "SPD", "links": ["http://www.soenke-rix.de", "https://www.facebook.com/soenkerixmdb", "http://twitter.com/SoenkeRix", "https://www.instagram.com/rixsoenke/"]}, {"name": "Tabea R\u00f6\u00dfner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.tabea-roessner.de", "https://www.facebook.com/tabearoessne", "https://www.twitter.com/TabeaRoessner", "https://www.instagram.com/tabearoessner"]}, {"name": "Dr. Norbert R\u00f6ttgen", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.norbert-roettgen.de/", "https://www.facebook.com/NorbertRoettgen", "https://www.twitter.com/n_roettgen", "https://www.instagram.com/norbert_roettgen"]}, {"name": "Thomas R\u00f6wekamp", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://cdu-fraktion-bremen.de/fraktion/person/thomas-roewekamp-mdbb", "https://twitter.com/tr_bremen", "https://www.instagram.com/thomas_roewekamp/", "https://www.facebook.com/thomas.roewekamp"]}, {"name": "Dennis Rohde", "partia": "SPD", "links": ["http://www.dennis-rohde.de"]}, {"name": "Lars Rohwer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.lars-rohwer.de/", "https://www.facebook.com/lars.rohwer.politik/", "https://www.instagram.com/lars.rohwer.politik/"]}, {"name": "Sebastian Roloff", "partia": "SPD", "links": ["https://www.roloff-direkt.de", "https://www.facebook.com/Seb.Roloff/", "https://twitter.com/SebRoloff", "https://www.linkedin.com/in/sebastian-roloff-40377517a/", "https://www.instagram.com/Seb_roloff/", "https://www.xing.com/profile/Sebastian_Roloff5/cv"]}, {"name": "Dr. Martin Rosemann", "partia": "SPD", "links": ["https://martin-rosemann.de/"]}, {"name": "Jessica Rosenthal", "partia": "SPD", "links": ["https://jessicarosenthal.de/", "https://twitter.com/jessi_rosenthal", "https://www.instagram.com/jessi_rosenthal/", "https://www.facebook.com/jessicarosenthal.bonn"]}, {"name": "Claudia Roth (Augsburg)", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.claudia-roth.de", "https://www.facebook.com/Roth", "https://www.instagram.com/claudiaroth_official"]}, {"name": "Michael Roth (Heringen)", "partia": "SPD", "links": ["http://www.michaelroth.eu", "https://www.facebook.com/michael.rothmdb/", "https://twitter.com/MiRo_SPD", "https://instagram.com/michael.roth.mdb"]}, {"name": "Dr. Manuela Rottmann", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://manuela-rottmann.de", "https://www.facebook.com/ManuelaRottmannGruene", "https://www.twitter.com/@ManuelaRottman"]}, {"name": "Stefan Rouenhoff", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.stefan-rouenhoff.de", "https://www.facebook.com/stefanrouenhoff/", "https://twitter.com/stefanrouenhoff", "https://www.instagram.com/stefanrouenhoff/"]}, {"name": "Dr. Thorsten Rudolph", "partia": "SPD", "links": ["https://thorsten-rudolph.spd.de/", "https://www.facebook.com/thrstnrdlph", "http://www.twitter.com/jethoru"]}, {"name": "Tina Rudolph", "partia": "SPD", "links": ["https://tina-rudolph.spd.de/", "https://www.facebook.com/tina.rudolph.spd", "https://www.instagram.com/tina.rudolph.spd"]}, {"name": "Erwin R\u00fcddel", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.erwin-rueddel.de", "http://twitter.com/Erwin_Rueddel"]}, {"name": "Corinna R\u00fcffer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.corinna-rueffer.de", "http://de-de.facebook.com/corinna.ruffer"]}, {"name": "Bernd R\u00fctzel", "partia": "SPD", "links": ["http://www.bernd-ruetzel.de/", "https://www.facebook.com/BerndRuetzelMdB", "https://www.instagram.com/accounts/login/?next=/bernd_ruetzel/"]}, {"name": "Albert Rupprecht", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.albert-rupprecht.de"]}, {"name": "Sarah Ryglewski", "partia": "SPD", "links": ["https://www.sarah-ryglewski.de", "https://www.facebook.com/sarah.ryglewski", "https://www.twitter.com/RyglewskiS", "https://www.instagram.com/sarah.ryglewski"]}, {"name": "Johann Saathoff", "partia": "SPD", "links": ["https://www.johann-saathoff.de/", "http://www.facebook.com/johann.saathoff.52", "http://www.twitter.com/@johann_saathoff", "http://www.instagram.com/j.saathoff"]}, {"name": "Catarina dos Santos Firnhaber", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://catarinadossantos.de", "https://www.facebook.com/catarinadossantos2021", "https://twitter.com/CatarinaDosSa", "https://www.instagram.com/catarinadossantos_2021/"]}, {"name": "Dr. h. c. Thomas Sattelberger", "partia": "FDP", "links": ["https://thomas-sattelberger.de/", "https://www.facebook.com/thsattelberger/", "https://twitter.com/th_sattelberger", "https://www.instagram.com/th_sattelberger/?hl=de", "https://www.linkedin.com/in/thomas-sattelberger-mdb-041bb118b/", "https://www.tiktok.com/@thomas_sattelberger"]}, {"name": "Christian Sauter", "partia": "FDP", "links": ["https://csauter.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/christianBT1721/", "https://twitter.com/chr_sauter"]}, {"name": "Axel Sch\u00e4fer (Bochum)", "partia": "SPD", "links": ["https://axelschaefer-mdb.de/", "https://www.facebook.com/axel.schaefer.bochum/", "http://instagram.com/axel.schaefer.mdb"]}, {"name": "Ingo Sch\u00e4fer", "partia": "SPD", "links": ["https://www.ingo-waehlen.de/", "https://www.facebook.com/SPDBundestagskandidat/", "https://twitter.com/ingoschaeferspd", "https://www.instagram.com/ingo.schaefer.nrw"]}, {"name": "Jamila Sch\u00e4fer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.jamila-schaefer.de", "http://www.facebook.com/jamila.Schafer", "http://twitter.com/jamila_anna", "http://www.instagram.com/jamila_anna"]}, {"name": "Dr. Sebastian Sch\u00e4fer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.sebastian-es.de", "https://www.facebook.com/sebastian.schafer.3152", "https://twitter.com/sebastian_es_", "https://www.instagram.com/sebastian_es_bt"]}, {"name": "Frank Sch\u00e4ffler", "partia": "FDP", "links": ["http://www.frank-schaeffler.de/", "https://www.facebook.com/frank.schaeffler/", "https://twitter.com/f_schaeffler", "https://www.instagram.com/f_schaeffler/"]}, {"name": "Johannes Sch\u00e4tzl", "partia": "SPD", "links": ["https://Johannes-Schaetzl.de", "https://www.facebook.com/schaetzljohannes", "http://twitter.com/schaetzlJo", "https://www.instagram.com/johannesschaetzl/"]}, {"name": "Dr. Wolfgang Sch\u00e4uble", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.wolfgang-schaeuble.de"]}, {"name": "Rebecca Schamber", "partia": "SPD", "links": ["http://www.rebecca-schamber.de", "http://www.facebook.com/Rebecca.SchamberSPD", "http://www.instagram.com/Rebecca.Schamber.SPD"]}, {"name": "Bernd Schattner", "partia": "AfD", "links": ["http://bernd-schattner.de/", "https://www.facebook.com/bernd.schattner.AfD", "https://www.instagram.com/schattner_bernd_afd/"]}, {"name": "Ulle Schauws", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.ulle-schauws.de", "https://facebook.com/ulleschauwsmdb", "https://twitter.com/ulle_schauws", "https://www.instagram.com/ulle_schauws/"]}, {"name": "Dr. Nina Scheer", "partia": "SPD", "links": ["http://www.nina-scheer.de/", "https://www.facebook.com/ninascheer.spd", "https://twitter.com/NinaScheer_SPD", "https://instagram.com/NinaScheer_SPD"]}, {"name": "Dr. Christiane Schenderlein", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://christiane-schenderlein.de/", "https://www.facebook.com/chrschenderlein/", "https://www.instagram.com/christiane_schenderlein"]}, {"name": "Andreas Scheuer", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.andreas-scheuer.de", "https://www.facebook.com/Andreas.Scheuer", "https://twitter.com/andreasscheuer", "https://www.instagram.com/andreas.scheuer/"]}, {"name": "Marianne Schieder", "partia": "SPD", "links": ["http://www.marianne-schieder.de/", "https://www.facebook.com/MarianneSchieder", "http://www.twitter.com/@m_schieder", "https://www.instagram.com/marianneschieder"]}, {"name": "Udo Schiefner", "partia": "SPD", "links": []}, {"name": "Ulrike Schielke-Ziesing", "partia": "AfD", "links": ["https://ulrike.schielke-ziesing.de/", "https://www.facebook.com/UlrikeSchielkeZiesingAfD", "https://twitter.com/ulschzi?lang=de"]}, {"name": "Peggy Schierenbeck", "partia": "SPD", "links": ["https://www.peggy-schierenbeck.de/", "https://www.facebook.com/pschierenbeck", "https://www.instagram.com/peggy.ist.da/"]}, {"name": "Jana Schimke", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.jana-schimke.de", "https://www.facebook.com/janaschimke.Bundestagsabgeordnete"]}, {"name": "Timo Schisanowski", "partia": "SPD", "links": ["https://timo-schisanowski.de/", "http://www.facebook.de/timo.schisanowski", "http://www.instagram.com/timo.schisanowski"]}, {"name": "Christoph Schmid", "partia": "SPD", "links": ["https://christoph-schmid.spd.de", "https://www.facebook.com/@christophalerheim", "https://www.twitter.com/@kratermensch", "https://www.instagram.com/christoph.schmid.alerheim", "https://www.youtube.com/@meinroteabc Christoph Schmid"]}, {"name": "Dr. Nils Schmid", "partia": "SPD", "links": ["https://www.nils-schmid.de/", "https://www.facebook.com/Nils.Schmid.SPD/", "https://twitter.com/nilsschmid?lang=de", "https://www.instagram.com/nils.schmid.spd", "https://www.youtube.com/channel/UCvlTH9lXKCypzihbeAVdZXg"]}, {"name": "Dagmar Schmidt (Wetzlar)", "partia": "SPD", "links": ["http://www.dagmarschmidt.de", "http://www.facebook.com/dieschmidt", "http://www.twitter.com/dieschmidt", "http://www.instagram.com/dieschmidt"]}, {"name": "Eugen Schmidt", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/eugen.schmidt.afd", "https://twitter.com/AfDrus", "https://www.instagram.com/afdrus"]}, {"name": "Jan Wenzel Schmidt", "partia": "AfD", "links": ["https://jan-wenzel-schmidt.de", "https://twitter.com/jws_afd", "https://www.instagram.com/jws_afd", "https://www.facebook.com/jan.schmidt.afd", "https://www.youtube.com/janwenzelschmidtafd"]}, {"name": "Stefan Schmidt", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.schmidt-oberpfalz.de/", "https://www.facebook.com/schmidt.regensburg/", "https://twitter.com/Schmidt_MdB", "https://www.instagram.com/stefan_schmidt_mdb/"]}, {"name": "Uwe Schmidt", "partia": "SPD", "links": ["https://www.uwe-schmidt-mdb.de/", "https://instagram.com/uweschmidt.mdb", "https://www.facebook.com/schmidtmachts"]}, {"name": "Carsten Schneider (Erfurt)", "partia": "SPD", "links": ["http://www.carsten-schneider.de", "http://www.facebook.com/schneidercar", "http://www.twitter.com/schneidercar", "http://www.instagram.com/schneidercar_spd"]}, {"name": "Daniel Schneider", "partia": "SPD", "links": ["http://www.schneider-cuxhaven.de", "http://www.facebook.com/danielschneidercuxhaven", "http://www.twitter.com/schneider_cux", "http://www.instagram.com/danielschneidercuxhaven"]}, {"name": "J\u00f6rg Schneider", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/JoergSchneiderAfD/", "https://twitter.com/Schneider_AfD"]}, {"name": "Patrick Schnieder", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.patrick-schnieder.de", "http://www.facebook.com/PatrickSchniederMdB", "http://www.twitter.com/PSchnieder", "http://www.youtube.com/user/PatrickSchnieder", "https://www.instagram.com/pschnieder/"]}, {"name": "Nadine Sch\u00f6n", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.nadine-schoen.de", "https://www.facebook.com/schoen.nadine/", "https://twitter.com/NadineSchoen", "https://de.linkedin.com/in/nadine-sch\u00f6n-014682202", "https://www.instagram.com/schoenunterwegs"]}, {"name": "Marlene Sch\u00f6nberger", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.marlene-schoenberger.de/", "https://www.facebook.com/SchoenbergerMarlene/", "https://twitter.com/lime_green_leni", "https://www.instagram.com/lime_green_leni/"]}, {"name": "Olaf Scholz", "partia": "SPD", "links": ["https://olaf-scholz.spd.de/olaf-scholz/", "https://www.facebook.com/olafscholz", "https://twitter.com/OlafScholz", "https://www.instagram.com/olafscholz/"]}, {"name": "Johannes Schraps", "partia": "SPD", "links": ["http://www.johannes-schraps.de", "http://facebook.com/johannes.schraps.spd", "https://twitter.com/jojoschraps", "https://www.instagram.com/jojoschraps/"]}, {"name": "Christian Schreider", "partia": "SPD", "links": ["https://christian-schreider.de/", "https://www.facebook.com/christian.schreider", "https://www.instagram.com/chris_schreider/?hl=de"]}, {"name": "Felix Schreiner", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.felix-schreiner.de", "https://www.facebook.com/schreiner.felix/", "https://twitter.com/felixschreiner", "https://www.instagram.com/felixschreiner/"]}, {"name": "Michael Schrodi", "partia": "SPD", "links": ["http://www.michael-schrodi.de", "http://www.facebook.com/m.schrodi", "http://www.twitter.com/mischrodi", "http://www.instagram.com/michaelschrodi"]}, {"name": "Christina-Johanne Schr\u00f6der", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.christina-johanne-schroeder.de/", "https://twitter.com/cj_schroeder", "https://www.instagram.com/cijay_schroeder/"]}, {"name": "Ria Schr\u00f6der", "partia": "FDP", "links": ["https://riaschroeder.de", "https://twitter.com/ria_schroeder", "https://www.instagram.com/riaschrdr/", "https://www.facebook.com/ria.schroeder.hh", "https://www.linkedin.com/in/ria-schr%C3%B6der-814117115/"]}, {"name": "Anja Schulz", "partia": "FDP", "links": ["https://twitter.com/_anja_schulz", "https://www.instagram.com/anja_schulz_liberal/", "https://www.facebook.com/AnjaSchulzFDP", "https://www.linkedin.com/in/anja-schulz-723376204/"]}, {"name": "Uwe Schulz", "partia": "AfD", "links": ["http://www.uweschulz.info", "http://www.facebook.com/uweschulzafd", "https://twitter.com/Uwe_Schulz_AfD", "https://www.instagram.com/uwe_schulz_mdb/"]}, {"name": "Kordula Schulz-Asche", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://schulz-asche.de/", "https://www.facebook.com/SchulzAsche/", "https://twitter.com/k_sa", "https://www.instagram.com/schulzasche/"]}, {"name": "Svenja Schulze", "partia": "SPD", "links": ["https://svenja-schulze.de/", "https://www.facebook.com/svenja.schulze", "https://twitter.com/SvenjaSchulze68"]}, {"name": "Frank Schwabe", "partia": "SPD", "links": ["http://www.frank-schwabe.de", "https://www.facebook.com/frankschwabe.spd", "https://twitter.com/FrankSchwabe", "https://www.instagram.com/frank.schwabe/?hl=de", "https://www.tiktok.com/@frank.schwabe?lang=de-DE"]}, {"name": "Stefan Schwartze", "partia": "SPD", "links": ["http://www.stefan-schwartze.de/", "https://www.facebook.com/stefan.schwartze/", "https://twitter.com/s_schwartze", "https://instagram.com/stefan_schwartze"]}, {"name": "Andreas Schwarz", "partia": "SPD", "links": ["http://www.spd-schwarz.de", "https://www.facebook.com/andreas.schwarz.spd", "https://twitter.com/Schwarz_MdB", "https://www.instagram.com/andreas.schwarz.mdb/"]}, {"name": "Armin Schwarz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.armin-schwarz.de/", "https://m.facebook.com/schwarz.armin", "https://instagram.com/armin_schwarz_cdu"]}, {"name": "Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter", "partia": "SPD", "links": ["https://xn--schwarzelhr-sutter-u6b.de/", "https://www.facebook.com/schwarzeluehrsutter/", "https://twitter.com/rischwasu?lang=en", "https://www.instagram.com/rischwasu/"]}, {"name": "Matthias Seestern-Pauly", "partia": "FDP", "links": ["https://www.seestern-pauly.de/", "https://www.facebook.com/seestern.pauly/", "https://www.instagram.com/matthiasseesternpauly/", "https://twitter.com/mseesternpauly", "https://de.linkedin.com/in/matthias-seestern-pauly-44158a207"]}, {"name": "Stefan Seidler", "partia": "fraktionslos", "links": ["https://stefan-seidler.info/", "https://twitter.com/stefan_seidler", "https://www.instagram.com/stefan.seidler.ssw/", "https://www.facebook.com/stefan.seidler1", "https://www.linkedin.com/in/stefanseidler/", "https://www.ssw.de/"]}, {"name": "Detlef Seif", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.detlef-seif-cdu.de/", "https://www.facebook.com/DetlefSeif"]}, {"name": "Prof. Dr. Stephan Seiter", "partia": "FDP", "links": ["https://sseiter.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/seiterfdpremsmurr/", "https://twitter.com/StSeiter", "https://www.instagram.com/stseiter"]}, {"name": "Thomas Seitz", "partia": "AfD", "links": ["http://thomas-seitz.net/", "https://www.facebook.com/Thomas.Seitz.AfD/", "https://twitter.com/Th_Seitz_AfD", "https://www.instagram.com/mdbseitz/", "https://www.youtube.com/channel/UCYdSUCULMbm1NIVMOkR3FPA"]}, {"name": "Dr. Lina Seitzl", "partia": "SPD", "links": ["https://www.lina-seitzl.de/", "https://twitter.com/lina_seitzl", "https://www.instagram.com/lina_seitzl/", "https://www.facebook.com/linaseitzl21"]}, {"name": "Melis Sekmen", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://melis-sekmen.de/", "https://www.facebook.com/melisfuermannheim", "https://www.instagram.com/melis_sekmen/", "https://twitter.com/Melis_S", "https://de.linkedin.com/in/melis-sekmen-315a17164"]}, {"name": "Rainer Semet", "partia": "FDP", "links": ["https://rainer-semet.wahl.freie-demokraten.de/", "https://twitter.com/RainerSemet", "https://www.instagram.com/rainersemet/", "https://www.facebook.com/profile.php?id=1609126067", "https://www.linkedin.com/in/rainersemet/"]}, {"name": "Martin Sichert", "partia": "AfD", "links": ["https://www.facebook.com/sichertmartin/", "https://www.facebook.com/sichertmartin", "https://twitter.com/martin_sichert", "https://www.instagram.com/martinsichert/"]}, {"name": "Thomas Silberhorn", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.thomas-silberhorn.de", "https://www.facebook.com/ThomasSilberhornMdB", "https://twitter.com/SilberhornMdB"]}, {"name": "Bj\u00f6rn Simon", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.bj\u00f6rn-simon.de", "http://www.facebook.com/bjoernsimon.cdu", "https://twitter.com/bjoernsimon", "https://instagram.com/bjoernsimon.mdb/"]}, {"name": "Dr. Petra Sitte", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.petra-sitte.de/", "https://de-de.facebook.com/MdB.Petra.Sitte/", "https://twitter.com/petra_sitte_mdb?lang=de", "https://www.instagram.com/petra_sitte_mdb/"]}, {"name": "Judith Skudelny", "partia": "FDP", "links": ["https://www.judith-skudelny.de/", "https://www.facebook.com/judith.skudelny"]}, {"name": "Nyke Slawik", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://nyke-slawik.de", "https://twitter.com/nyke_slawik", "https://www.instagram.com/nyketomato/", "https://www.facebook.com/nykeslawik/"]}, {"name": "Tino Sorge", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://tino-sorge.de/", "https://www.facebook.com/tino.sorge.7", "https://twitter.com/TinoSorge", "https://www.youtube.com/channel/UCil6rf3aA0a70IiarJDDbkA"]}, {"name": "Jens Spahn", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.jens-spahn.de", "https://www.facebook.com/jensspahn/", "https://twitter.com/jensspahn", "https://www.linkedin.com/in/jensspahn/", "https://www.instagram.com/jensspahn/"]}, {"name": "Dr. Anne Monika Spallek", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.annemonikaspallek.de", "https://facebook.com/annemonikaspallek", "https://twitter.com/AnneSpallek", "http://www.linkedin.com/in/anne-monika-spallek-569109179", "https://www.instagram.com/aspallek/"]}, {"name": "Dr. Dirk Spaniel", "partia": "AfD", "links": ["http://www.dirkspaniel.de", "https://www.facebook.com/spaniel.afd", "https://twitter.com/dirkspaniel"]}, {"name": "Merle Spellerberg", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://merlespellerberg.de/", "https://twitter.com/spellerberg_m", "https://www.instagram.com/merle_spellerberg/", "https://www.facebook.com/spellerberg.merle"]}, {"name": "Ren\u00e9 Springer", "partia": "AfD", "links": ["http://rene-springer.info/", "https://www.facebook.com/springer.rene/", "https://twitter.com/Rene_Springer"]}, {"name": "Svenja Stadler", "partia": "SPD", "links": ["https://www.svenja-stadler.de", "https://www.facebook.com/svenjastadlerspd", "https://twitter.com/stadler_svenja", "https://www.instagram.com/svenja.stadler"]}, {"name": "Katrin Staffler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://katrin-staffler.de/", "https://www.facebook.com/katrinstaffler/", "https://twitter.com/katrin_staffler", "https://instagram.com/katrinstaffler.mdb"]}, {"name": "Nina Stahr", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://ninastahr.de", "https://twitter.com/ninastahr", "https://www.instagram.com/nina.stahr/", "https://www.facebook.com/nina.e.stahr"]}, {"name": "Martina Stamm-Fibich", "partia": "SPD", "links": ["http://www.stamm-fibich.de", "https://www.facebook.com/martina.stammfibich/", "http://www.twitter.com/stamm_fibich", "https://www.instagram.com/martina.stammbibich.mdb/", "https://de.linkedin.com?martina-stamm-008280156"]}, {"name": "Bettina Stark-Watzinger", "partia": "FDP", "links": ["http://stark-watzinger.de/", "https://www.facebook.com/bettina.starkwa/", "https://twitter.com/starkwatzinger", "https://www.instagram.com/bettina.starkwatzinger/?hl=de", "https://linkedin.com/in/bettina-stark-watzinger-7a341958"]}, {"name": "Dr. Till Steffen", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.tillsteffen.de", "https://twitter.com/till_steffen", "https://www.instagram.com/till_steffen/"]}, {"name": "Dr. Wolfgang Stefinger", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.wolfgang-stefinger.de/", "http://www.facebook.com/wolfgangstefinger", "http://www.twitter.com/stefingermdb", "http://www.linkedin.com/in/wolfgangstefinger", "http://www.instagram.com/wolfgangstefinger"]}, {"name": "Albert Stegemann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.albert-stegemann.de/", "https://www.facebook.com/albertstegemann1/", "https://twitter.com/StegemannAlbert", "https://www.instagram.com/albert.stegemann/"]}, {"name": "Dr. Ralf Stegner", "partia": "SPD", "links": ["https://www.ralf-stegner.de/", "https://www.facebook.com/ralf.stegner", "https://twitter.com/ralf_stegner", "https://www.instagram.com/stegner_smiles/"]}, {"name": "Mathias Stein", "partia": "SPD", "links": ["http://mathias-stein.de/", "https://www.facebook.com/mathias.stein.spd/?fref=ts", "https://twitter.com/stonie_kiel", "https://www.instagram.com/stein.mathias/"]}, {"name": "Johannes Steiniger", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://johannes-steiniger.de/", "https://www.facebook.com/johannes.steiniger", "https://twitter.com/josteiniger", "https://www.youtube.com/channel/UCaZBRwhLQRyZ-gqbeURiFdw", "https://de.linkedin.com/in/johannes-steiniger-49a48a126"]}, {"name": "Hanna Steinm\u00fcller", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://hanna-steinmueller.de/", "https://www.facebook.com/HanSteinmueller", "https://twitter.com/HanSteinmueller", "https://www.linkedin.com/in/hanna-steinm%C3%BCller-829773164/", "https://www.instagram.com/hanna_steinmueller/"]}, {"name": "Christian Freiherr von Stetten", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.christian-stetten.de", "https://www.facebook.com/christianstetten", "https://twitter.com/cvstetten?lang=de", "https://www.instagram.com/christian_von_stetten"]}, {"name": "Nadja Sthamer", "partia": "SPD", "links": ["http://www.nadja-sthamer.de", "https://www.facebook.com/nadjasthamerspd", "https://twitter.com/nadjasthamer", "https://www.instagram.com/nadja_sthamer/"]}, {"name": "Dieter Stier", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.dieterstier.de/cms/"]}, {"name": "Konrad Stockmeier", "partia": "FDP", "links": ["https://www.konradstockmeier.de", "https://www.instagram.com/konradstockmeier/", "https://www.facebook.com/KonradStockmeierFDP/", "https://de.linkedin.com/in/konrad-stockmeier-2384372a"]}, {"name": "Klaus St\u00f6ber", "partia": "AfD", "links": ["https://www.klausstoeber.de/", "https://www.facebook.com/klaus.stoeber.afd/", "https://www.instagram.com/stoberklaus/?utm_medium=copy_link", "https://www.youtube.com/channel/UCCXij4YkUFDvg23_rOGj63g", "https://t.me/klausstoeber"]}, {"name": "Diana St\u00f6cker", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.diana-stoecker.de/", "https://www.instagram.com/stoecker.diana", "https://www.facebook.com/stoeckerdiana/"]}, {"name": "Beatrix von Storch", "partia": "AfD", "links": ["https://beatrixvonstorch.de/", "https://www.facebook.com/BeatrixVonStorch/", "https://twitter.com/Beatrix_vStorch", "https://www.instagram.com/beatrix.von.storch/"]}, {"name": "Gero Storjohann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.gero-storjohann.de/"]}, {"name": "Dr. Marie-Agnes Strack-Zimmermann", "partia": "FDP", "links": ["https://www.strackzimmermann.de/", "https://www.facebook.com/mastrackzimmermann", "https://twitter.com/MAStrackZi", "https://www.instagram.com/strackzimmermann/", "http://de.linkedin.com/in/strack-zimmermann", "http://www.youtube.com/c/MarieAgnesStrackZimmermannFDP"]}, {"name": "Stephan Stracke", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.stephan-stracke.de", "https://www.facebook.com/Stracke.Bundestag/", "https://www.instagram.com/stephan_stracke_mdb/"]}, {"name": "Benjamin Strasser", "partia": "FDP", "links": ["https://www.benjamin-strasser.de/index.php/home", "https://www.facebook.com/strasser.fdp", "https://twitter.com/bstrasser", "https://www.instagram.com/bstrasser/", "https://www.youtube.com/channel/UCljyb8eqt_obrYszd1SGLIA"]}, {"name": "Max Straubinger", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.max-straubinger.de"]}, {"name": "Dr. Wolfgang Strengmann-Kuhn", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.strengmann-kuhn.de/", "https://facebook.com/Wolfgang.StrengmannKuhn", "https://www.twitter.com/w_sk", "https://www.instagram.com/wolfgangstrengmannkuhn/"]}, {"name": "Ruppert St\u00fcwe", "partia": "SPD", "links": ["https://www.ruppert-stuewe.de", "https://twitter.com/stuewer", "https://www.instagram.com/stueweru/", "https://www.facebook.com/ruppert.stuewe"]}, {"name": "Christina Stumpp", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://christina-stumpp.de/", "https://www.instagram.com/stumpp_christina/", "https://www.facebook.com/c.stumpp/"]}, {"name": "Kassem Taher Saleh", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.kassem-taher-saleh.de", "https://twitter.com/kassem_ts", "https://www.instagram.com/kassem.tahersaleh/", "https://www.facebook.com/Kassem7Taher.Saleh", "https://www.linkedin.com/feed/"]}, {"name": "Jessica Tatti", "partia": "Die Linke", "links": ["http://jessica-tatti.de", "https://www.facebook.com/MdB.Jessica.Tatti/", "https://twitter.com/jessica_tatti", "https://www.instagram.com/jessica_tatti/"]}, {"name": "Claudia Tausend", "partia": "SPD", "links": ["http://www.claudia-tausend.de", "http://www.facebook.com/tausendmalbesser"]}, {"name": "Dr. Hermann-Josef Tebroke", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://hermannjosef-tebroke.de", "http://www.facebook.de/tebroke"]}, {"name": "Awet Tesfaiesus", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://awet-tesfaiesus.de/", "https://twitter.com/AwetTesfaiesus", "https://www.instagram.com/awettesfaiesus/"]}, {"name": "Linda Teuteberg", "partia": "FDP", "links": ["http://www.linda-teuteberg.de", "https://www.facebook.com/teuteberg.linda/", "https://twitter.com/LindaTeuteberg", "https://www.instagram.com/lindateuteberg/?hl=de"]}, {"name": "Jens Teutrine", "partia": "FDP", "links": ["http://www.jensteutrine.de", "https://www.facebook.com/jensteutrine", "https://twitter.com/jensteutrine", "https://www.instagram.com/jensteutrine/"]}, {"name": "Michael Theurer", "partia": "FDP", "links": ["http://www.michaeltheurer.eu/", "https://www.facebook.com/michael.theurer", "https://twitter.com/eutheurer", "https://www.instagram.com/michael_theurer/"]}, {"name": "Michael Thews", "partia": "SPD", "links": ["http://www.michael-thews.de", "https://www.facebook.com/michaelthewsmdb", "https://twitter.com/michaelthews", "https://www.instagram.com/michaelthews"]}, {"name": "Hans-J\u00fcrgen Thies", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.hans-juergen-thies.de/", "https://www.facebook.com/hansjuergenthies", "http://www.instagram.com/hans_juergen.thies/"]}, {"name": "Stephan Thomae", "partia": "FDP", "links": ["https://stephan-thomae.de/", "https://www.facebook.com/stephanthomaefdp", "https://twitter.com/stephanthomae?lang=de", "https://www.instagram.com/stephanthomae/", "https://www.linkedin.com/in/stephan-thomae-a54608a8/"]}, {"name": "Alexander Throm", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.alexander-throm.de/", "https://www.facebook.com/alexander.throm.hn", "https://www.twitter.com/alexander_throm", "https://www.instagram.com/alexthrom"]}, {"name": "Antje Tillmann", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.antje-tillmann.de", "http://www.facebook.com/AntjeTillmannMdB/", "http://twitter.com/AntjeTillmann"]}, {"name": "Astrid Timmermann-Fechter", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.timmermann-fechter.de/", "https://www.instagram.com/timmermannfechter/", "https://www.facebook.com/timmermannfechter"]}, {"name": "Nico Tippelt", "partia": "FDP", "links": ["https://www.nicotippeltmdb.de/", "https://www.facebook.com/nicotippeltmdb", "https://twitter.com/tippelt21", "https://www.instagram.com/tippelt21/"]}, {"name": "Manfred Todtenhausen", "partia": "FDP", "links": ["http://www.manfred-todtenhausen.de", "http://www.facebook.com/manfred.todtenhausen.fdp/", "https://twitter.com/MTodtenhausen", "https://www.linkedin.com/in/manfred-todtenhausen-mdb-6322827b", "https://www.instagram.com/mtodtenh", "https://www.xing.com/profile/Manfred_Todtenhausen"]}, {"name": "Markus T\u00f6ns", "partia": "SPD", "links": ["http://www.markus-toens.de/", "https://www.facebook.com/markustoens", "https://twitter.com/Toens_NRW04", "https://www.instagram.com/markustoens/"]}, {"name": "Dr. Florian Toncar", "partia": "FDP", "links": ["https://www.toncar.de/", "https://www.facebook.com/FlorianToncarMdB/", "https://twitter.com/florian_toncar", "https://www.instagram.com/floriantoncar/", "https://www.youtube.com/channel/UCW_vD0EOkjPx9o18N-_TNkg", "https://de.linkedin.com/in/florian-toncar"]}, {"name": "Carsten Tr\u00e4ger", "partia": "SPD", "links": ["http://www.carsten-traeger.de", "https://www.facebook.com/carstentraegermdb", "https://twitter.com/CarstenTraeger", "https://www.instagram.com/carstentraeger/", "https://www.youtube.com/channel/UCa8tIxOVETXgLeL3GtkT_nQ"]}, {"name": "J\u00fcrgen Trittin", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.trittin.de", "https://www.facebook.com/juergen.trittin", "http://www.twitter.com/JTrittin", "https://www.youtube.com/channel/UCpYUxXyNSuhZyQLj4cYZ5Mg"]}, {"name": "Anja Troff-Schaffarzyk", "partia": "SPD", "links": ["https://www.anja-troff-schaffarzyk.de", "https://www.facebook.com/Anja-Troff-Schaffarzyk-209342649122862", "https://twitter.com/anja_troff", "https://www.instagram.com/troffschaffarzyk/"]}, {"name": "Derya T\u00fcrk-Nachbaur", "partia": "SPD", "links": ["http://www.tuerk-nachbaur.de", "https://www.facebook.com/derytnSPD/", "https://twitter.com/derya_tn", "https://www.instagram.com/deryatuerknachbaur/"]}, {"name": "Markus Uhl", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://markusuhl.de/"]}, {"name": "Katrin Uhlig", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.katrin-uhlig.de", "https://twitter.com/katrinuhligbn", "https://www.instagram.com/katrinuhlig.bn/", "https://www.facebook.com/katrinuhlig.bonn/"]}, {"name": "Prof. Dr. Andrew Ullmann", "partia": "FDP", "links": ["https://www.andrew-ullmann.de/", "https://www.facebook.com/ullmannMdB/", "https://twitter.com/ullmannmdb", "https://www.instagram.com/ullmannmdb/"]}, {"name": "Frank Ullrich", "partia": "SPD", "links": ["http://www.wir-fuer-frank.de", "https://www.facebook.com/frank.ullrich.biathlon", "https://www.instagram.com/frank.ullrich.biathlon/"]}, {"name": "Gerald Ullrich", "partia": "FDP", "links": ["http://www.gerald-ullrich.de", "https://www.facebook.com/FDPGeraldUllrich", "https://twitter.com/G_UllrichFDP", "https://www.instagram.com/gerald.ullrich/"]}, {"name": "Dr. Volker Ullrich", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.volker-ullrich.de/", "https://www.facebook.com/ullrich.volker", "https://twitter.com/VolkerUllrich", "https://www.instagram.com/volkerullrich/"]}, {"name": "Alexander Ulrich", "partia": "Die Linke", "links": ["http://www.mdb-alexander-ulrich.de", "https://www.facebook.com/alexanderulrichmdb"]}, {"name": "Dr. Julia Verlinden", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.julia-verlinden.de", "http://www.facebook.com/jul.verlinden", "http://www.twitter.com/julia_verlinden", "http://"]}, {"name": "Kerstin Vieregge", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.kerstin-vieregge.de/", "https://twitter.com/Kerstin_4egge", "https://www.facebook.com/kerstin.4egge/?ref=py_c", "https://www.instagram.com/kerstinvieregge"]}, {"name": "Marja-Liisa V\u00f6llers", "partia": "SPD", "links": ["http://www.marjavoellers.de", "http://www.facebook.com/voellers/", "https://twitter.com/marjavoellers", "https://www.instagram.com/marjavoellers", "https://www.marjavoellers.de/newsletter-abonnieren/"]}, {"name": "Dirk V\u00f6pel", "partia": "SPD", "links": ["https://www.dirk-voepel.de/", "https://www.facebook.com/voepel/", "https://www.instagram.com/dirk.voepel/"]}, {"name": "Johannes Vogel", "partia": "FDP", "links": ["http://www.johannes-vogel.de", "https://www.facebook.com/johannesvogel", "https://twitter.com/johannesvogel", "https://www.instagram.com/johannesvogel/", "https://linkedin.com/in/vogeljohannes"]}, {"name": "Kathrin Vogler", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.kathrin-vogler.de/start/aktuell/", "https://www.facebook.com/kathrin.vogler", "https://twitter.com/voglerk", "https://www.instagram.com/kathrinvoglermdb", "http://www.youtube.com/channel/UCMrNcUwJIZEhDKJPQu00MJA"]}, {"name": "Dr. Oliver Vogt", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://olivervogt.de", "https://www.facebook.com/olivervogt.de/", "https://www.instagram.com/olivervogt.de/"]}, {"name": "Christoph de Vries", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.christophdevries.de", "http://www.facebook.com/christophdevries", "https://www.instagram.com/christoph.devries.mdb"]}, {"name": "Dr. Johann David Wadephul", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.johann-wadephul.de", "https://www.facebook.com/johann.wadephul", "https://twitter.com/jowadephul", "http://www.instagram.com/jowadephul/"]}, {"name": "Niklas Wagener", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.niklas-wagener.de/", "https://www.facebook.com/niklaswagener.aschaffenburg", "https://twitter.com/wagenerniklas", "https://www.instagram.com/niklaswagener/"]}, {"name": "Robin Wagener", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://robin-wagener.de", "https://twitter.com/robinwagener", "https://www.instagram.com/robin_wagener/", "https://www.facebook.com/WagenerRobin", "https://de.linkedin.com/in/robin-wagener-68120418a"]}, {"name": "Dr. Sahra Wagenknecht", "partia": "Die Linke", "links": ["https://www.sahra-wagenknecht.de", "https://www.facebook.com/sahra.wagenknecht/", "https://twitter.com/SWagenknecht", "https://www.instagram.com/sahra_wagenknecht", "https://www.youtube.com/c/SahraWagenknechtMdB"]}, {"name": "Dr. Carolin Wagner", "partia": "SPD", "links": ["https://www.carolinwagner.bayern", "https://www.instagram.com/carolinwagner.in/", "https://www.facebook.com/dr.carolin.wagner"]}, {"name": "Johannes Wagner", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://johannes-wagner.org/", "https://twitter.com/yooHannes", "https://www.instagram.com/hannes4future", "https://www.facebook.com/hannes.wagner.coburg"]}, {"name": "Maja Wallstein", "partia": "SPD", "links": ["https://maja-wallstein.eu/", "https://facebook.com/krawallstein", "https://twitter.com/krawallstein", "https://instagram.com/maja_wallstein"]}, {"name": "Hannes Walter", "partia": "SPD", "links": ["https://hannes-walter.spd.de/", "https://www.facebook.com/walterwaehlen/", "https://twitter.com/HannesWalterSPD", "https://www.instagram.com/hanneswalter.spd/"]}, {"name": "Beate Walter-Rosenheimer", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["http://www.beate-walter-rosenheimer.de", "https://www.facebook.com/beate.walterrosenheimer", "http://twitter.com/BeateWaRo", "https://www.instagram.com/beate_mdb/"]}, {"name": "Marco Wanderwitz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.wanderwitz.de", "https://twitter.com/wanderwitz"]}, {"name": "Nina Warken", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.nina-warken.de/", "https://www.facebook.com/warkennina", "https://twitter.com/ninawarken?lang=de", "https://www.instagram.com/nina.warken/"]}, {"name": "Sandra Weeser", "partia": "FDP", "links": ["https://sweeser.abgeordnete.fdpbt.de/", "https://www.facebook.com/S.WeeserFDP/", "https://twitter.com/sandra_weeser", "https://www.instagram.com/@sandra_weeser", "https://www.linkedIn.com/Sandra Weeser", "https://www.xling.com/sandra Weeser"]}, {"name": "Carmen Wegge", "partia": "SPD", "links": ["https://www.carmen-wegge.de", "https://www.facebook.com/carmenweggemdb", "https://www.twitter.com/CarmenWegge", "https://www.instagram.com/carmenwegge"]}, {"name": "Melanie Wegling", "partia": "SPD", "links": ["http://www.melanie-wegling.de", "https://www.facebook.com/melanie.wegling", "https://www.instagram.com/melanie.wegling"]}, {"name": "Dr. Alice Weidel", "partia": "AfD", "links": ["https://www.alice-weidel.de/", "https://www.facebook.com/aliceweidel/", "https://twitter.com/Alice_Weidel", "https://www.instagram.com/alice.weidel"]}, {"name": "Dr. Joe Weingarten", "partia": "SPD", "links": ["http://mdb.joe-weingarten.de/", "https://www.facebook.com/drjoeweingarten", "https://twitter.com/drjoeweingarten", "https://www.instagram.com/joe_weingarten"]}, {"name": "Dr. Anja Weisgerber", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.anja-weisgerber.de/", "https://de-de.facebook.com/anjaweisgerber/", "https://twitter.com/anjaweisgerber", "https://www.instagram.com/anjaweisgerber/", "https://www.youtube.com/user/anjaweisgerber"]}, {"name": "Saskia Weishaupt", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.saskia-weishaupt.de", "https://twitter.com/SaskiaLeaRaquel", "https://www.instagram.com/saslearaq/"]}, {"name": "Maria-Lena Weiss", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.marialenaweiss.de/", "https://www.facebook.com/WeissMariaLena/"]}, {"name": "Sabine Weiss (Wesel I)", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.sabine-weiss.de/", "https://www.facebook.com/SabineWeissMdB/", "https://www.instagram.com/sabine.weiss.mdb/"]}, {"name": "Stefan Wenzel", "partia": "B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen", "links": ["https://www.stefan-wenzel.de", "https://facebook.com/stefan.wenzel.75", "https://twitter.com/stefwenzel"]}, {"name": "Lena Werner", "partia": "SPD", "links": ["https://lena-werner.spd.de/", "https://twitter.com/thereallenzii?s=09", "https://www.instagram.com/thereallenzii/", "https://www.facebook.com/lena.werner.wahlkreis202"]}, {"name": "Nicole Westig", "partia": "FDP", "links": ["https://www.nicole-westig.de/", "https://www.facebook.com/nicole.westig", "https://www.instagram.com/nicole.westig/?hl=de"]}, {"name": "Bernd Westphal", "partia": "SPD", "links": ["http://www.bernd-westphal.de/", "https://www.facebook.com/bestphal", "https://twitter.com/BerndWestphal4", "https://www.instagram.com/bestphal"]}, {"name": "Prof. Dr. Harald Weyel", "partia": "AfD", "links": ["https://harald-weyel.de/", "https://de-de.facebook.com/H.Weyel/", "https://twitter.com/h_weyel?lang=de"]}, {"name": "Kai Whittaker", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.whittaker.de", "https://facebook.com/kai.whittaker.cdu", "https://twitter.com/kai_whittaker", "https://www.linkedin.com/in/kai-whittaker", "https://instagram.com/kai_whittaker/"]}, {"name": "Annette Widmann-Mauz", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.widmann-mauz.de", "https://www.facebook.com/widmannmauz/", "https://twitter.com/awidmannmauz?lang=de", "http://www.instagram.com/widmannmauz"]}, {"name": "Wolfgang Wiehle", "partia": "AfD", "links": ["https://www.wolfgang-wiehle.de/", "https://www.facebook.com/W.Wiehle/", "https://twitter.com/wolfgangwiehle?lang=de", "https://www.linkedin.com/in/wolfgang-wiehle-56ba5883/"]}, {"name": "Dr. Klaus Wiener", "partia": "CDU/CSU", "links": ["https://www.klauswiener.de", "https://twitter.com/KlausWiener", "https://www.instagram.com/klauswienercdu/", "https://www.facebook.com/KlauswienerCDU", "https://www.linkedin.com/in/klaus-wiener-ph-d-5491073a"]}, {"name": "Dirk Wiese", "partia": "SPD", "links": ["https://dirkwiese.de/", "https://www.facebook.com/dirkwiesespd/", "https://twitter.com/dirkwiesespd/", "https://www.instagram.com/dirkwiesespd/"]}, {"name": "Klaus-Peter Willsch", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.klaus-peter-willsch.de", "https://de-de.facebook.com/klauspeter.willsch"]}, {"name": "Elisabeth Winkelmeier-Becker", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.elisabeth-winkelmeier-becker.de/"]}, {"name": "Tobias Winkler", "partia": "CDU/CSU", "links": ["http://www.winkler-tobias.de", "https://www.instagram.com/tobiaswinklerbtw21/", "https://www.facebook.com/TobiasWinklerBTW21/", "https://www.linkedin.com/in/tobias-winkler-abb527181"]}]